<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<FoLiA xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink" xmlns="http://ilk.uvt.nl/folia" xml:id="tweetlist1" version="1.0.1" generator="pynlpl.formats.folia-v1.0.1.74">
  <metadata xmlns="http://ilk.uvt.nl/folia" type="native">
    <annotations>
      <event-annotation set="https://raw.githubusercontent.com/ahurriyetoglu/sinfexfolia/master/sinfex.folia.event.xml"/>
      <entity-annotation set="https://raw.githubusercontent.com/ahurriyetoglu/sinfexfolia/master/sinfex.foliaset.xml"/>
    </annotations>
  </metadata>
  <text xml:id="tweetlist1.text.1">
    <t>Nieuw op https://t.co/HGCViKvmw7 : Vertraging op A58 door werkzaamheden  https://t.co/LQi3zxGxLo</t>
    <t>Nieuw op @BXRadio_ : Vertraging op A58 door werkzaamheden _ HEINKENSZAND - Automobilisten op de A58 richting... https://t.co/sw9O6mEJUy</t>
    <t>Nieuw op @BXRadio_ : Vertraging op A58 door werkzaamheden _ HEINKENSZAND - Automobilisten op de A58 richting... https://t.co/oEYdT7x1xj</t>
    <t>Nieuw : Vertraging op A58 door werkzaamheden... - HEINKENSZAND - Automobilisten op de A58 richting Vlissingen... https://t.co/fpsLMyeR4R</t>
    <t>Spoedreparatie op A65 bij knooppunt De Baars; verbindingsweg A58 Eindhoven dicht: OISTERWIJK - Rijkswaterstaat... https://t.co/ArS4fGNyg7</t>
    <t>Flitsservice GR 

#A7 Drachten ri Groningen thv hmp 174.9</t>
    <t>#A7 A7 Drachten ri Groningen thv hmp 174.9 Ook op Facebook: https://t.co/JAG678HID6</t>
    <t>Spookrijder hoort in hoger beroep langere celstraf eisen voor dodelijk ongeluk A27 https://t.co/tk5LF3uUKg</t>
    <t>Wekker maar 15 minuten vroeger gezet, kunnen we mooi windmolens kijken op de a58, in de file... #hetmoetnietgekkerworden</t>
    <t>@ElinedeV morgenvroeg weer!:-( A6, A1 (wisselstrook) A10, A8 en de A7. A6 is de rotste!</t>
    <t>#BDTilburg Spoedreparatie op A65 bij knooppunt De Baars; verbindingsweg A58 Eindhoven dicht: O... https://t.co/p1I4yHcTlq #TilburginBeeld</t>
    <t>Op de #A65 Oisterwijk►Tilburg thv knp De Baars is de verbindingsweg naar de A58 weer vrij.</t>
    <t>@SossieNL klopt het dat jullie huis vanaf de A27 te zien is? :)</t>
    <t>Enorme file als gevolg van aanrijding met 3 vrachtwagens A12 https://t.co/vsArt4y6aa #arnhem</t>
    <t>Enorme file als gevolg van aanrijding met 3 vrachtwagens A12 https://t.co/8oyfKMt3Qm #ede</t>
    <t>Spoedreparatie op A65 bij knooppunt De Baars; verbindingsweg A58 Eindhoven dicht https://t.co/Q3mVJBzkQV #informatie #nieuws #vakantie</t>
    <t>Spoedreparatie op A65 bij knooppunt De Baars; verbindingsweg A58 Eindhoven dicht https://t.co/Y2JwXfZPE9 #eindhoven</t>
    <t>Spoedreparatie op A65 bij knooppunt De Baars; verbindingsweg A58 Eindhoven dicht https://t.co/j9A3Q4KrPu</t>
    <t>Spoedreparatie op A65 bij knooppunt De Baars; verbindingsweg A58 #Eindhoven dicht https://t.co/VrLGsg0oOI</t>
    <t>Twee Mechatronica-studenten ROC A12 in finale Vakkanjers https://t.co/2RVVktymTc via @KnooppuntTECH</t>
    <t>Werkzaamheden op de #A12 -&amp;gt; Arnhem, 4 km file en 2 rijstroken dicht vanaf Grijsoord. Foto: @CalzelunghePipi https://t.co/wHjmf8NZRD</t>
    <t>Spoedreparatie op A65 bij knooppunt De Baars; verbindingsweg A58 Eindhoven dicht https://t.co/weoMFwRSBG &amp;gt;bd.nl #BD</t>
    <t>Meer nieuws - Enorme file als gevolg van aanrijding met 3 vrachtwagens A12 BENNEKOM – Maandagmiddag heeft https://t.co/ePhFvh7oAh</t>
    <t>Enorme file als gevolg van aanrijding met 3 vrachtwagens A12 https://t.co/26fv3kp4tl</t>
    <t>Enorme file als gevolg van aanrijding met 3 vrachtwagens A12 https://t.co/oUNwlYpqvQ</t>
    <t>Enorme file als gevolg van aanrijding met 3 vrachtwagens A12: Maandagmiddag heeft er een kop-staart aanrijding... https://t.co/1NDFYdQ4om</t>
    <t>Enorme file als gevolg van aanrijding met 3 vrachtwagens A12: Maandagmiddag heeft er een kop-staart aanrijding... https://t.co/rnZahaWa65</t>
    <t>Spoedreparatie op A65 bij knooppunt De #Baars; verbindingsweg A58 #Eindhoven dicht: #Rijkswaterstaat is maanda... https://t.co/9ERKvCKXFh</t>
    <t>Spoedreparatie op A65 bij knooppunt De Baars; verbindingsweg A58 Eindhoven dicht https://t.co/fMuMlYoDkY #bd</t>
    <t>Spoedreparatie op A65 bij knooppunt De Baars; verbindingsweg A58 Eindhoven dicht https://t.co/olctmfp0JL &amp;gt;bd.nl #BD</t>
    <t>File op de #A12/A50 voor knp. Waterberg komt door werkzaamheden. Er zijn twee rijstroken dicht richting Arnhem.</t>
    <t>#A65 Oisterwijk►Tilburg op knp De Baars spoedreparatie vangrail. Verbindingsweg naar de A58 richting Eindhoven DICHT.</t>
    <t>Werkzaamheden veroorzaken file op de #A50 (A12) richting Apeldoorn, bij Arnhem-Noord. 20 minuten vertraging.</t>
    <t>Watskebeurd...? #a12 Utrecht-&amp;gt;Arnhem net voor Arnhem #file https://t.co/xmpWlUrZrL</t>
    <t>Opeens alle lampen uit langs de #a12</t>
    <t>Lange file op A12 na ongeval met 2 vrachtwagens https://t.co/DdnmRpuURK</t>
    <t>Het Groene Hart in Avondrood #A27 https://t.co/uPAID0pmJ4</t>
    <t>@havha55 Kijk, dat zijn goede berichten. Ik rijd in die periode wel op de A12. Is toch een beetje anders. Geniet ervan Harry en tot WSB.</t>
    <t>Wat denk je nou! #Kampioenen! https://t.co/zYQV18y3P3</t>
    <t>Op de HUP langs de A50 zijn in maart enkele 'speeltoestellen' voor honden neergelegd: twee evenwichtsbalken... https://t.co/RyqMcL5jLw</t>
    <t>A27... Hectometerpaaltje 78.0 links

#BadMemories!! #LongTimeAgo</t>
    <t>A1 155000 UITRIT A50 R NAAR A15 R Herveld Gezondheid 16835: Melding: A1 155000 UITRIT A50 R… https://t.co/BaRewO39UD</t>
    <t>Aanrijding Belgische motorrijder met twee auto´s, motorrijder gewond naar ziekenhuis: Op de snelweg A58 bij #B... https://t.co/iicCBa99tn</t>
    <t>Het rijdt weer door op de A12 tussen #Ede en #Arnhem na ongeluk met drie vrachtwagens: Na enkele uren vertragi... https://t.co/yfokitQhKH</t>
    <t>Het rijdt weer door op de A12 tussen #Ede en #Arnhem na ongeluk met drie vrachtwagens: Na enkele uren vertragi... https://t.co/qnCIgHIakE</t>
    <t>Het rijdt weer door op de A12 tussen Ede en Arnhem na ongeluk met drie vrachtwagens https://t.co/G74Sv4zNX9 https://t.co/HyGZl9jm5P</t>
    <t>Verkeer &amp;gt; Rotterdam kan vanaf knp. Burgerveen beter omrijden via de #A44 #N44 en #A12.</t>
    <t>Hoe dat kan? Ik schat te weinig afstand. In- en uitvoegen is als automobilist al haast niet meer mogelijk soms... 
 https://t.co/SBSG9ZbtFL</t>
    <t>UPDATE 18.30: File A12 tussen #Ede en #Arnhem neemt af na ongeluk met drie vrachtwagens: Op de A12 bij Grijsoo... https://t.co/g3WbSdE3aj</t>
    <t>Lange file op A12 na #ongeval met vrachtwagens: Op de A12, ter hoogte van knooppunt Grijsoord, zijn maandagmid... https://t.co/RK2C97xwwq</t>
    <t>Kilometerslange na botsing vrachtwagens (update): OOSTERBEEK Weggebruikers van de A12 #Utrecht richting #Arnhe... https://t.co/HW1WuMWGU7</t>
    <t>Staat de windmolenfile al in het Groene Boekje? #A58 #windmolenfile</t>
    <t>#Nijmegen 2 rijstroken A12 dicht na ongeluk met vrachtwagens https://t.co/2utBDStyos #nieuwstwitter</t>
    <t>#Nijmegen 2 rijstroken A12 dicht na ongeluk met vrachtwagens https://t.co/LtqHee19ok #nieuwstwitter</t>
    <t>#Nijmegen 2 rijstroken A12 dicht na ongeluk met vrachtwagens https://t.co/WKsUyGAdeu #nieuwstwitter</t>
    <t>#Nijmegen 2 rijstroken A12 dicht na ongeluk met vrachtwagens https://t.co/i86AOoPrtF #nieuwstwitter</t>
    <t>Weekendafsluitingen A12 in april - Gemeente Renkum https://t.co/z6PWan14Bd</t>
    <t>Lange file op A12 na ongeval met 2 vrachtwagens - De Gelderlander https://t.co/r7mJxN3HPc</t>
    <t>#ongeval met 4 auto's op de #A58 #Prinsenbeek ▶️ #Roosendaal alleen blikschade. https://t.co/Y6fB8KUQx9</t>
    <t>#gelderland 2 rijstroken A12 dicht na ongeluk met vrachtwagens https://t.co/6FqhafiIGF #nieuwstwitter</t>
    <t>#a12 verkeersinfarct #wageningen #bennekom, uur over gedaan van begin afrit tot thuis (4 km)</t>
    <t>Lange file op A12 na ongeval met 2 vrachtwagens https://t.co/9HcrPxxcm4</t>
    <t>De #A12 tussen Oosterbeek en het knooppunt Grijsoord is zojuist vrijgegeven.</t>
    <t>Lange file op A12 na ongeval met vrachtwagens https://t.co/9ZrauCK2zs</t>
    <t>#Nijmegen 2 rijstroken A12 dicht na ongeluk met vrachtwagens https://t.co/GAVhF7xT25 #nieuwstwitter</t>
    <t>#Nijmegen 2 rijstroken A12 dicht na ongeluk met vrachtwagens https://t.co/TWrD8DRfgj #nieuwstwitter</t>
    <t>#Nijmegen 2 rijstroken A12 dicht na ongeluk met vrachtwagens https://t.co/OnDh0Do1mK #nieuwstwitter</t>
    <t>#Nijmegen 2 rijstroken A12 dicht na ongeluk met vrachtwagens https://t.co/rYodyCWg9a #nieuwstwitter</t>
    <t>Het ongeval op de #A12 Utrecht►Arnhem thv knp Grijsoord is afgehandeld. Omleiding is opgeheven.</t>
    <t>(112 – FOTO´S) Motorrijder betrokken bij #ongeval op A58 bij #Bavel: Op de A58 ter hoogte van de afslag #Bavel... https://t.co/jY0ShSxDQA</t>
    <t>Ongeval met twee vrachtwagens op A12: Op de A12 #Utrecht - #Arnhem zijn bij knooppunt Maand... https://t.co/pUSLSJrFy5 #retail #logistiek</t>
    <t>Lange file op A12 na #ongeval met vrachtwagens: Op de A12, ter hoogte van knooppunt Grijsoord, zijn maandagmid... https://t.co/N40boQUs5U</t>
    <t>Lange file op A12 na #ongeval met vrachtwagens: Op de A12, ter hoogte van knooppunt Grijsoord, zijn maandagmid... https://t.co/AAPoadbAWy</t>
    <t>Te koop: vrijstaande woning nabij Amersfoort en de snelwegen A1 en A28. Grote tuin met spa en buitenkeuken.
https://t.co/3ccCUoXYRO</t>
    <t>@WIS_Wilco is dat nu thv Middelburg aan de hand? Gevaarlijke situatie #A58</t>
    <t>Bij Arnhem gaat het een stuk beter op de #A12. Maar niet op de sluiproutes via de N224 &amp;gt; oosten.</t>
    <t>a1 155000 uitrit a50 r naar a15 r herveld gezondheid 16835: Traumaheli naar A15 in Herveld https://t.co/lX6o7eQRIS</t>
    <t>Motorrijder betrokken bij ongeval op A58 bij Bavel https://t.co/lHQfoWzcsc #breda | BredaBuurt.nl</t>
    <t>A1 155000 UITRIT A50 R NAAR A15 R Herveld Gezondheid 16835: Melding: A1 155000 UITRIT A50 R NAAR A15 R Herveld Gezondheid...  #lifeliners</t>
    <t>Van A naar Beter - A12: nachtafsluitingen tussen Ede en knp Grijsoord; 8 - 10 en 22 - 24 april https://t.co/0hV0842hyl</t>
    <t>A1 155000 UITRIT A50 R NAAR A15 R Herveld Gezondheid 16835~ https://t.co/nTiAmnKnOK #P2000</t>
    <t>a1 155000 uitrit a50 r naar a15 r herveld gezondheid 16835: Traumaheli naar A15 in Herveld</t>
    <t>a1 155000 uitrit a50 r naar a15 r herveld gezondheid 16835: Traumaheli naar A15 in Herveld</t>
    <t>@RWE_Group @Rijkswaterstaat  Gratis tip: zet een scherm langs de a58 zodat de kijkersfiles voorkomen worden #windmolen</t>
    <t>#persbericht Weekendafsluitingen A12 in april: [ Maandag 4 april 2016 | Gemeente Renkum ] Sandra Steeghs Rijks... https://t.co/SJQQIxV6o3</t>
    <t>Ongeval met twee vrachtwagens op A12: Op de A12 #Utrecht - #Arnhem zijn bij knooppunt Maanderbroek maandagmidd... https://t.co/1g41mXhpR4</t>
    <t>#TransportOnline Ongeval met twee vrachtwagens op A12: BENNEKOM - Op de A12 Utrecht - Arnhem ... https://t.co/W0i9yxCs4g #Chauffeursforum</t>
    <t>04-04-16 - West - Motorrijder gewond bij aanrijding met twee auto's op A58 bij #Bavel https://t.co/oaNHEpH6gV</t>
    <t>A12 tussen Ede en Arnhem rond 18.15 uur weer open na ongeluk met drie vrachtwagens https://t.co/XgZ2wYd2PB</t>
    <t>Alarm Melding: A1 155000 UITRIT A50 R NAAR A15 R Herveld Gezondheid 16835~: 923100 MKA Gelderland-Zuid ( Monitorcode )</t>
    <t>A1 155000 UITRIT A50 R NAAR A15 R Herveld Gezondheid 16835~</t>
    <t>A1 Uitrit A50 R naar A15 R 155,0 Herveld 155,0 25744~</t>
    <t>a1 155000 uitrit a50 r naar a15 r herveld gezondheid 16835 https://t.co/9vfQbXsvx9</t>
    <t>a1 155000 uitrit a50 r naar a15 r herveld gezondheid 16835 #Traumaheli</t>
    <t>(112 - FOTO'S) Motorrijder betrokken bij ongeval op A58 bij Bavel - https://t.co/nUziLEkc3H</t>
    <t>17:44:08 #Lifeliner3 A1 155000 UITRIT A50 R NAAR A15 R Herveld Gezondheid 16835</t>
    <t>[Traumaheli] A1 155000 UITRIT A50 R NAAR A15 R Herveld Gezondheid 16835</t>
    <t>A1 155000 UITRIT A50 R NAAR A15 R Herveld Gezondheid 16835 AGZ - [#Traumaheli #LFL3 / MMT 903] ^TZ</t>
    <t>17:44:40 A1 155000 UITRIT A50 R NAAR A15 R Herveld Gezondheid 16835</t>
    <t>#HERVELD #LFL03 | A1 155000 UITRIT A50 R NAAR A15 R Herveld Gezondheid 16835 | https://t.co/dRCEFAPM3H</t>
    <t>(112 - FOTO'S) Motorrijder betrokken bij ongeval op A58 bij Bavel - 112-brabantnieuws -... https://t.co/IpEERGPAyq</t>
    <t>Update ongeval #A12 Utrecht►Arnhem thv Grijsoord. Omleiding vanaf Maanderbroek via A30 en A1 opgeheven ivm vertraging op omleidingsroute.</t>
    <t>Melding : a1 uitrit a50 r naar a15 r 155,0 herveld 155,0 25744 https://t.co/AhOkkIUhQT</t>
    <t>https://t.co/2OdgUu6PpZ #sterkte ik zit er ook midden in. Al een uur</t>
    <t>SNELHEIDSCONTROLE A28
Op de A28 MEPPEL richting HOOGEVEEN is er een radarcontrole ter hoogte van afslag De Wijk... https://t.co/lQknI5zq1t</t>
    <t>2 rijstroken A12 dicht na #ongeluk met vrachtwagens https://t.co/8UcaL2cvWp #arnhem</t>
    <t>2 rijstroken A12 dicht na #ongeluk met vrachtwagens https://t.co/cSJWLbwh73 #arnhem</t>
    <t>Kilometerslange file A12 na botsing vrachtwagens: OOSTERBEEK Weggebruikers van de A12 Utrecht richting Arnhem komen… https://t.co/cIHpTsdbaG</t>
    <t>Spookrijder uit #Amsterdam hoort in hoger beroep langere celstraf eisen voor dodelijk ongeluk #A27 #Laren https://t.co/ZVGAbMMG2v</t>
    <t>Niet meer gezien..#A28 https://t.co/3DVAUjfx4V</t>
    <t>#A28 A28 Meppel ri Hoogeveen thv hmp 120.6 Ook op Facebook: https://t.co/7J8zWROo5x</t>
    <t>5 april 3de vaccinatieronde hepatitis B op het ROC A12 in Ede. Kijk voor de exacte tijd op de lesroosters</t>
    <t>2 rijstroken A12 dicht na ongeluk met vrachtwagens (gelderlander.nl) https://t.co/XgcFOKzJUq https://t.co/3iqtP4Vi8L</t>
    <t>A7 thv Zuid Beemster spandoek van loop/fiets brug gehaald. Zonder juiste vergunning wordt deze verwijderd.</t>
    <t>#A12 li 90,6 busje met een lekke band geen reservewiel #IMberger is onderweg https://t.co/0LaB2tQePB</t>
    <t>Een uur vertraging op de A12 .... 😂</t>
    <t>Ivm het ongeval op de #A32 Meppel►Heerenveen thv Havelte kan het verkeer ri Leeuwarden omrijden op knp Lankhorst via de A28 en A7.</t>
    <t>2 rijstroken A12 dicht na ongeluk met vrachtwagens: Op de A12, ter hoogte van knooppunt Grijsoord, zijn maanda... https://t.co/Nl2rynDA7Q</t>
    <t>Ongeluk #A12, -&amp;gt; #Arnhem, file vanaf Maanderbroek! Omrijden via A30/A1 aan te raden, of via ##A27/#A2/#A15 @wi... https://t.co/hvROeGbJYo</t>
    <t>@Taalvoutjes Ja, A12 dat komt aan, zo'n botsing met de twee vrachtwagens  https://t.co/pYNfgtN7WJ</t>
    <t>2 rijstroken A12 dicht na ongeluk met vrachtwagens: Op de A12, ter hoogte van knooppunt Grijsoord, zijn maanda... https://t.co/3o2Ieie6ic</t>
    <t>Ongeluk #A12, -&amp;gt; #Arnhem, file vanaf Maanderbroek! Omrijden via A30/A1 aan te raden, of via ##A27/#A2/#A15 @wi... https://t.co/JMQoodLtDJ</t>
    <t>#A12 Maanderbroek-&amp;gt;Grijsoord is momenteel een drama. Ook alle binnenweggetjes staan vol en vast.#goingnowhere https://t.co/gaJcsyKV7y</t>
    <t>A12 tussen Ede en Arnhem deels dicht na botsing met twee vrachtwagens https://t.co/Z1iackRqJ0 #omroepgld</t>
    <t>#arnhem 2 rijstroken A12 dicht na ongeluk met vrachtwagens https://t.co/xjJpotqFUu #arnhem_nu</t>
    <t>#A50 Oss richting Arnhem tussen Nijmegen en Heteren HMP 151.0</t>
    <t>Ongeluk  #A12, -&amp;gt; Arnhem, file vanaf Maanderbroek! Omrijden via A30/A1 aan te raden, of via A27/A2/A15 @wis_barry https://t.co/83ZJjpbKxn</t>
    <t>2 rijstroken A12 dicht na ongeluk met vrachtwagens https://t.co/9x16gQS5uy</t>
    <t>Beeld van de problemen op de #A12 &amp;gt; Arnhem bij knp. Grijsoord. Twee rijstroken dicht. (Foto: @Manta200i) https://t.co/u1xe9R3q8E</t>
    <t>A12 tussen #Ede en #Arnhem deels dicht na botsing met twee vrachtwagens: Op de A12 bij knooppunt Maanderbroek ... https://t.co/46piBfSv6J</t>
    <t>2 rijstroken A12 dicht na ongeluk met vrachtwagens: Op de A12, ter hoogte van knooppunt Grijsoord, zijn maanda... https://t.co/NJgI79AULh</t>
    <t>Pechgeval op de #A58 &amp;gt; Tilburg tussen Best en Moergestel is de linkerrijstrook dicht - 4 km file - 15 min vertraging.</t>
    <t>2 rijstroken #A12 dicht na ongeluk met vrachtwagens https://t.co/ZwbrYdjZpv #DG #nieuws</t>
    <t>balen als je naar huis wilt. A12 tussen #Ede en #Arnhem deels dicht na botsing met twee vrachtwagens https://t.co/6jnnlrQ110</t>
    <t>Inmiddels al 82 minuten (!) vertraging in 13,4 kilometer #file op de #A12 vanaf Ede richting #Arnhem #frankgld https://t.co/qXJNOEopoZ</t>
    <t>2 rijstroken A12 dicht na ongeluk met vrachtwagens https://t.co/EMEPVU6yr1 #nieuws #DG</t>
    <t>#NoordHolland: [Update] Tijdelijke afsluiting (deel van) Hulkerweg bij A7 Avenhorn ... https://t.co/PZPVWbo8Y0 Zie https://t.co/oV8tb1TJom</t>
    <t>#NoordHolland: (Update) Tijdelijke afsluiting (deel van) Hulkerweg bij A7 Avenhorn ... https://t.co/kR9jNTAGz8 Zie https://t.co/oV8tb1TJom</t>
    <t>[1/2] Lieve medeweggebruikers op de #A58 van Eindhoven naar Tilburg. Ja, er wordt 100 meter rechts van de weg een windmolen gebouwd..</t>
    <t>Twee vrachtwagens botsen op #A12 https://t.co/tKPLej1wbX Foto is van @Manta200i https://t.co/MjpGtenY5s</t>
    <t>Ongeval met 3 VA op de #A12 Utrecht &amp;gt; Arnhem thv. Wolfheze, ziet @wis_barry . Veel vertraging verwacht. https://t.co/fuAjuP2gpK</t>
    <t>Van A naar Beter - A12: nachtafsluitingen tussen Ede en knp Grijsoord; 8 - 10 en 22 - 24 april https://t.co/OTi7Ui5MfI</t>
    <t>Beveiligen van een ongeval met 3 VA op de A12 re thv Wolfheze. Veel vertraging verwacht https://t.co/00SQVq1hFc</t>
    <t>Motor botst met twee auto's op A58 bij Bavel: man gewond naar ziekenhuis -- https://t.co/78UDgKLWec</t>
    <t>Hielp chauffeurs in de omgeving door het melden van een langzaam tot stilstaand verkeer op de A27 ri Den Haag / Arnhem / Breda via @waze ...</t>
    <t>1/2 Ongeval #A12 knp Grijsoord. Verkeer vanuit Utrecht kan omrijden op knp Lunetten. Volg Breda/Den Bosch/Nijmegen (A27,A2,A15).</t>
    <t>1/1 #A12 Utrecht►Arnhem ongeval thv knp Grijsoord. Omrijden op knp Maanderbroek. Verkeer ri Apeldoorn volg Barneveld (A30,A1).</t>
    <t>Ongeluk met vrachtwagen op de #A12 &amp;gt; Arnhem tussen knp. Maanderbroek en knp. Grijsoord zijn 2 rijstroken dicht - 12 km file - 45 min.</t>
    <t>Flitser snelweg A50 Son richting Best onder viaduct afrit Ekkersrijt.

Met dank aan Gabor Heeres.</t>
    <t>Ongeluk met 2 vrachtwage op #A12 richting #Arnhem, nu al 12 km #file (+50 minuten)  en afgesloten rijstroken @vid #frankgld</t>
    <t>Op de #A12 Utrecht - Arnhem zijn tussen Oosterbeek en het knp. Grijsoord 2 rijstroken afgesloten i.v.m. een ongeval met 2 vrachtwagens.</t>
    <t>Flitser snelweg A50 Son richting Best onder viaduct afrit Ekkersrijt</t>
    <t>Prio 4 A12 R 8,4 DHG Wegverkeer verkeersstremming~</t>
    <t>Melding : prio 4 a12 r 12,6 ztr bijzondere verkeerszaken https://t.co/CRkMh04t4k</t>
    <t>Aanrijding bij Arnhem. Vanuit Utrecht op de #A12 file voor knp. Grijsoord 5 km. Twee rijstroken zijn dicht.</t>
    <t>Rijkswaterstaat Prio 4 A12 R 8,4 #DEN_HAAG Wegverkeer verkeersstremming</t>
    <t>#DenHaag / Prio 4 A12 R 8,4 DHG Wegverkeer verkeersstremming / https://t.co/4bRtWLYvSw</t>
    <t>Prio 4 A12 R 8,4 DHG Wegverkeer verkeersstremming #Den_Haag [HL/HM Verkeersmanagementcentrale ZWN] ^TZ</t>
    <t>Sony A7 Ii Body #kopen #foka.nl https://t.co/mySrZSB344</t>
    <t>#Zoetermeer / Prio 4 A12 R 12,6 ZTR Bijzondere verkeerszaken / https://t.co/kXhlrvScqK</t>
    <t>Prio 4 A12 R 12,6 ZTR Bijzondere verkeerszaken #Zoetermeer [HL/HM Verkeersmanagementcentrale ZWN] ^TZ</t>
    <t>Laatste werkzaamheden en aankleding van de rotonde langs de A12.
Morgen de officiële opening met een klein... https://t.co/Apo1aRmSgx</t>
    <t>Meer nieuws - Twee gewonden bij ongeval op de A12 bij Duiven DUIVEN – Op de A12 bij de afri https://t.co/sEGUWypIQG</t>
    <t>Auto ramt pompinstallatie bij benzine station A7 | Groningsnieuws.nl https://t.co/wcF18yvE7O via @GRNieuwsnl</t>
    <t>Twee gewonden bij ongeval op de A12 bij Duiven https://t.co/QSMGXKczLt</t>
    <t>#laser_gun A50 hmp 150.9 - A50 hmp 150.9</t>
    <t>Groningsnieuws.nl: Auto ramt pompinstallatie bij benzine station A7 , https://t.co/zBnNqUlDS8 #Groningen #Nieuws #Actueel</t>
    <t>HV-Media: Belastingdienst en Marechaussee controleren verkeer op A7 bij Scheemda: Scheemda – Op maandag 4 apri... https://t.co/lu7bSQR0LG</t>
    <t>HV-Media: Poolse automobilist ramt afsluiters van tankstation langs A7 bij Scheemda: Scheemda – Op maandag 4 a... https://t.co/G7IYLHypyo</t>
    <t>#NoordHolland [Update] Tijdelijke afsluiting (deel van) Hulkerweg bij A7 Avenhorn https://t.co/0IPLkPXaq1 #provincie</t>
    <t>#gelderland 2 gewonden bij ongeval op afrit A12 bij Duiven https://t.co/nMI5Y4TbRQ #nieuwstwitter</t>
    <t>#laser_gun A50 hmp 151.3 - A50 hmp 151.3</t>
    <t>@uithof_utrecht Wat bedoel je met 'boven' de A27</t>
    <t>Er zijn slechtere werkplekken denkbaar, toch? #Audi #RS5 @ A50 https://t.co/Tqv5Jv0tlo</t>
    <t>Je komt wat tegen op maandagochtend op de A12. Van babyblauwe Gallardo tot Lincoln lijkwagen. En nog een Trabant ook https://t.co/0CjobLpLzl</t>
    <t>LET OP! Flitser op de #A50 - hmp 151.3 (Oss -&amp;gt; Arnhem) #Flitser https://t.co/cvjAieXyLp</t>
    <t>Vertraging op A58 door werkzaamheden: HEINKENSZAND - Automobilisten op de A58 richting Vlissing... https://t.co/lIPCDG14Zn Zeeuse Courant</t>
    <t>Nog meer vertragingen bij de grens, #België vernieuwt asfalt A12 bij: Al weken moeten weggebruikers bij de gre... https://t.co/aL2VP89vnA</t>
    <t>#N62 #Sloeweg afgesloten. Verkeer vanaf Tolplein richting Goes omrijden via Middelburg A58</t>
    <t>@VermeulenGroep  is op de A12 richting rotterdam weer de helpende hand aan het bieden tegen een gestrand busje. Ff lastig 👍</t>
    <t>NIEUW! Wiltonstraat 42-44 Veenendaal - Solitair kantoorgebouw direct langs de A12!  https://t.co/FXRbtomKle https://t.co/hihvikvDAt</t>
    <t>Vertraging op A58 door werkzaamheden: Automobilisten op de A58 richting #Vlissingen moeten maandag rekening ho... https://t.co/8IOoDS2JmH</t>
    <t>a1 0 afrit a12 r duiven 28 duiven gezondheid 16780: Traumaheli naar A12 in Duiven</t>
    <t>a1 0 afrit a12 r duiven 28 duiven gezondheid 16780: Traumaheli naar A12 in Duiven</t>
    <t>#A58 #Rilland ▶️ #Vlissingen in #Vlaketunnel was vanmiddag kort een ❌ geplaatst om deze auto met pech te helpen.... https://t.co/ymiH0Qcf22</t>
    <t>Files op A28 vanwege ongelukken.
 PROVINCIE UTRECHT - Weggebruikers op de A28 mo...https://t.co/jsHsfo1klr</t>
    <t>ongeval letsel afrit a12 r duiven 28 duiven vrachtwagen: Politie naar A12 in Duiven voor ongeval met letsel https://t.co/RVzzOikwQi</t>
    <t>Net het ongeval beveiligd op de A12 re afslag Duiven.
Later beveiliging overgenomen door een TMA @Manta200i  https://t.co/nExVq4ZbtL</t>
    <t>2 gewonden bij ongeval op afrit A12 bij Duiven https://t.co/k3kMron8dG #arnhem #gelderlandnieuws #gelderland</t>
    <t>2 gewonden bij ongeval op afrit A12 bij Duiven https://t.co/rL3ENrx1mL #gemeentearnhem #arnhem #nieuws</t>
    <t>2 gewonden bij ongeval op afrit #A12 bij #Duiven https://t.co/mthJgWyq8a #nieuws #DG</t>
    <t>Twee gewonden bij ongeval op de A12 bij Duiven https://t.co/g8kms8DEx9</t>
    <t>Twee gewonden bij ongeval afrit A12 Duiven https://t.co/7eozwFW4be</t>
    <t>Twee gewonden bij ongeval op de A12 bij Duiven https://t.co/xlGHbzN7ad</t>
    <t>GLM_Prio 1 HV Voertuig letsel Afrit A12 R Duiven 28 DVN~: 902510 BRW Gelderland-Midden ( Onbekende of Persoonlijke Code )900048 BRW G...</t>
    <t>GLM_Prio 1 HV Assistentie ambu Afrit A12 R Duiven 28 DVN 5671~: 902502 BRW Velp ( Beroepsgroep Spoed )900853 BRW Duiven ( Blusgroep 2...</t>
    <t>GLM_Prio 1 HV Assistentie ambu Afrit A12 R Duiven 28 DVN~: 902510 BRW Gelderland-Midden ( Onbekende of Persoonlijke Code )902502 BRW ...</t>
    <t>GLM_Prio 2 HV Assistentie ambu Afrit A12 R Duiven 28 DVN 5097 ch07 5631~: 902510 BRW Gelderland-Midden ( Onbekende of Persoonlijke Co...</t>
    <t>Meer nieuws - Twee gewonden bij ongeval op de A12 bij Duiven DUIVEN – Op de A12 bij de afri https://t.co/sWkGbsHgzS</t>
    <t>Vertraging op A58 door werkzaamheden https://t.co/A7upoZuJvU</t>
    <t>Vertraging op A58 door werkzaamheden: HEINKENSZAND - Automobilisten op de A58 richting Vlissingen moeten maandag… https://t.co/KH871pG0hT</t>
    <t>A1 0 AFRIT A12 R DUIVEN 28 Duiven Gezondheid 16780: Melding: A1 0 AFRIT A12 R DUIVEN 28… https://t.co/a1vlEDphKo</t>
    <t>Vertraging op A58 door werkzaamheden https://t.co/0xgjlQtMQa</t>
    <t>Vertraging op A58 door werkzaamheden https://t.co/VDngPviGon</t>
    <t>Vertraging op A58 door werkzaamheden - HEINKENSZAND - Automobilisten op de A58 richting Vlissingen moeten maand... https://t.co/nmmQ31R04b</t>
    <t>Vertraging op A58 door werkzaamheden 
https://t.co/enMeUcarez https://t.co/oQMJGPX04M</t>
    <t>Vrachtwagen in botsing met personenauto op de afrit A12 thv Duiven richting Duitsland. https://t.co/opSUe8RK5S</t>
    <t>Auto en vrachtwagen botsen op afrit A12 in Duiven: zeker twee gewonden https://t.co/LulwkBI5cN https://t.co/MRWzSZVO0X</t>
    <t>ongeval letsel afrit a12 r duiven 28 duiven vrachtwagen #p2000monitor</t>
    <t>De twee volgende weekends staan werken gepland op A12 aan grensovergang met NL. Het wegdek wordt er vernieuwd https://t.co/Tyrs21aB1K</t>
    <t>Ongeval letsel Afrit A12 R Duiven 28 Duiven (vrachtwagen)~: 930010 Politie Gelderland-Midden ( Persinfo Regio )</t>
    <t>GLM_Prio 1 HV Assistentie ambu Afrit A12 R Duiven 28 DVN~: 902510 BRW Gelderland-Midden ( Onbekende of Persoonlijke Code )902502 BRW ...</t>
    <t>GLM_Prio 1 HV Assistentie ambu Afrit A12 R Duiven 28 DVN 5671~: 902502 BRW Velp ( Beroepsgroep Spoed )900853 BRW Duiven ( Blusgroep 2...</t>
    <t>GLM_Prio 1 HV Voertuig letsel Afrit A12 R Duiven 28 DVN~: 902510 BRW Gelderland-Midden ( Onbekende of Persoonlijke Code )900048 BRW G...</t>
    <t>#alarm Ongeval letsel Afrit A12 R Duiven 28 Duiven (vrachtwagen) - A12 hmp 138.2</t>
    <t>Snelheidscontrole: A27 Almere richting Utrecht bij afrit De Bilt (30) hmp 81.7</t>
    <t>Snelheidscontrole: A27 Utrecht richting Almere bij afrit Almere Hout (37) hmp 113.5</t>
    <t>a1 0 afrit a12 r duiven 28 duiven gezondheid 16780 #Traumaheli</t>
    <t>a1 0 afrit a12 r duiven 28 duiven gezondheid 16780 https://t.co/bdZ4NMU7Mg</t>
    <t>@Help_flanders @NvaAartselaar @Drklwrs @GemAartselaar Je kan wel niet meer via Kontichsesteenweg vanuit Kontich naar A12 raken tot 25 april</t>
    <t>Aanrijding tussen vrachtwagen en personenauto Rijksweg A12 #Duiven Gelderland Ongeval https://t.co/plg0efboJp https://t.co/kuvs0OFf5U</t>
    <t>Ongeval letsel Afrit A12 R Duiven 28 Duiven (vrachtwagen)~</t>
    <t>Melding : ongeval letsel afrit a12 r duiven 28 duiven vrachtwagen https://t.co/xlTewv7agA</t>
    <t>@hansboerkamp @Stichtingfrom Station graag boven de A27. Bundel infra en versterk natuur Amelisweerd/Rhijnauwen zie plan Uithof 3.0</t>
    <t>File op A58 bij Heinkenszand richting Vlissingen, door plaatsen borden knooppunt Stelleplas https://t.co/Gs7nM3sysE</t>
    <t>04-04 13:13: Ongeval letsel Afrit A12 R Duiven 28 Duiven (vrachtwagen) https://t.co/APK7b6eqSe #P2000 #AlarmeringDroid</t>
    <t>Ongeval letsel Afrit A12 R Duiven 28 Duiven (vrachtwagen) [Politie Eenheid Gelderland-Midden GROEN (Pers-Info] ^TZ</t>
    <t>#DUIVEN #GLM | Ongeval letsel Afrit A12 R Duiven 28 Duiven (vrachtwagen) | https://t.co/1KFPR3iVjK</t>
    <t>GLM_Prio 1 HV Voertuig letsel Afrit A12 R Duiven 28 DVN~</t>
    <t>GLM_Prio 2 HV Assistentie ambu Afrit A12 R Duiven 28 DVN 5097 ch07 5631~</t>
    <t>GLM_Prio 1 HV Assistentie ambu Afrit A12 R Duiven 28 DVN~</t>
    <t>GLM_Prio 1 HV Assistentie ambu Afrit A12 R Duiven 28 DVN 5671~</t>
    <t>Komende twee weekenden verkeershinder nabij kruising A12 Zandvliet in België:  https://t.co/SGpolaJCxb</t>
    <t>A1 0 AFRIT A12 R DUIVEN 28 Duiven Gezondheid 16780~</t>
    <t>GLM_Prio 1 HV Voertuig letsel Afrit A12 R Duiven 28 DVN~</t>
    <t>Melding : a1 afrit a12 r duiven 28 duiven 25660 https://t.co/EgiBJUcEBW</t>
    <t>Melding : glm_prio 1 hv assistentie ambu afrit a12 r duiven 28 dvn 5671 https://t.co/uvJ37a9nIm</t>
    <t>Melding : a1 0 afrit a12 r duiven 28 duiven gezondheid 16780 https://t.co/QCQnXXC5WO</t>
    <t>Melding : glm_prio 1 hv voertuig letsel afrit a12 r duiven 28 dvn https://t.co/45qo7gPP0r</t>
    <t>Melding : a1 afrit a12 r duiven 28 duiven 25659 https://t.co/lRll4PiX6A</t>
    <t>New post: 12 km file op A28 bij Harderwijk in ochtendspits https://t.co/0XCjhC2A8p #overijssel</t>
    <t>#laser_gun A27 hmp 57.5 - A27 hmp 57.5</t>
    <t>A1 0 AFRIT A12 R DUIVEN 28 Duiven Gezondheid 16780~ https://t.co/2QbmwUiii7 #P2000</t>
    <t>[Traumaheli] A1 0 AFRIT A12 R DUIVEN 28 Duiven Gezondheid 16780</t>
    <t>Traumahelikopter LifeLiner 3 gaat naar A12 in Duiven https://t.co/Mgy3bxvCGg https://t.co/YWr7AIyL9u</t>
    <t>Traumahelikopter LifeLiner 3 gaat naar A12 in Duiven https://t.co/ZkBqnhw80b https://t.co/RCGifkjupj</t>
    <t>12:57:36 A1 0 AFRIT A12 R DUIVEN 28 Duiven Gezondheid 16780</t>
    <t>#DUIVEN #LFL03 | A1 0 AFRIT A12 R DUIVEN 28 Duiven Gezondheid 16780 | https://t.co/KGPTLLRues</t>
    <t>A1 0 AFRIT A12 R DUIVEN 28 Duiven Gezondheid 16780 AGZ - [#Traumaheli #LFL3 / MMT 903] ^TZ</t>
    <t>12:57:05 #Lifeliner3 A1 0 AFRIT A12 R DUIVEN 28 Duiven Gezondheid 16780</t>
    <t>#Duiven / GLM_Prio 1 HV Voertuig letsel Afrit A12 R Duiven 28 DVN / https://t.co/xGPdNtyCWm</t>
    <t>12:56:57 GLM_Prio 1 HV Voertuig letsel Afrit A12 R Duiven 28 DVN</t>
    <t>#Duiven / GLM_Prio 1 HV Assistentie ambu Afrit A12 R Duiven 28 DVN 5671 / https://t.co/9X5c5xct2z</t>
    <t>12:56:33 GLM_Prio 1 HV Assistentie ambu Afrit A12 R Duiven 28  #DUIVEN  5671</t>
    <t>#Duiven / GLM_Prio 1 HV Assistentie ambu Afrit A12 R Duiven 28 DVN / https://t.co/dm786kBMSQ</t>
    <t>12:55:52 GLM_Prio 1 HV Assistentie ambu Afrit A12 R Duiven 28 DVN</t>
    <t>#Duiven / GLM_Prio 2 HV Assistentie ambu Afrit A12 R Duiven 28 DVN 5097 ch07 5631 / https://t.co/QDCMdOmBh0</t>
    <t>12:55:18 GLM_Prio 2 HV Assistentie ambu Afrit A12 R Duiven 28  #DUIVEN  5097 ch07 5631</t>
    <t>#A27 Utrecht richting Almere bij afrit Almere Hout (37) HMP 113.5</t>
    <t>#A27 Utrecht richting Almere bij afrit Almere Hout (37) HMP 113.5</t>
    <t>#A27 Almere richting Utrecht bij afrit De Bilt (30) HMP 81.7</t>
    <t>#A27 Almere richting Utrecht bij afrit De Bilt (30) HMP 81.7</t>
    <t>LET OP! Flitser op de #A27 - hmp 57.5 (Utrecht -&amp;gt; Gorinchem) #Flitser https://t.co/tKoUj8BgtT</t>
    <t>@gijsdekoning Kunt u ons uw e-mailadres en verduidelijking locatie A27 sturen, via DM? Komen we er zsm op terug.</t>
    <t>RT Verkeersinfo BelgiÃ«: A12 Brussel richting Boom ter hoogte van Rupel-Kanaalzone Ongeval afgehandeld sinds 0... https://t.co/9g5VhIREmw</t>
    <t>RT Touring Mobilis NL: #A12 Brussel richting Boom ter hoogte van Rupel-Kanaalzone Ongeval afgehandeld sinds 04... https://t.co/mJEY3T0XAA</t>
    <t>Waarom is de verlichting op de A27 al dagen lang aan overdag? @Rijkswaterstaat https://t.co/gNc7u5x6wn</t>
    <t>@Stichtingfrom een station boven de A27 bouwen kan natuurlijk altijd. Dan kun je weer vanuit de trein denken</t>
    <t>@Floor__tje had je vanochtend de A27 niet willen meemaken. Elke dag lijken er wel meer idioten bij te komen... #filerijden</t>
    <t>A12 Brussel richting Boom ter hoogte van Rupel-Kanaalzone Ongeval afgehandeld sinds 04/04/2016 11:59</t>
    <t>A12 Afrit 8 Rupel-Kanaalzone → Antwerpen vrij voor het verkeer.</t>
    <t>Door een ongeval op de #E19 naar Breda (in NL) gaat de snelweg DICHT in Meer. Omleiding via Zundert (NL) of via #A12 https://t.co/Ii5aDcP3uF</t>
    <t>#A12 Brussel richting Boom ter hoogte van Rupel-Kanaalzone Ongeval afgehandeld sinds 04/04/2016 11:59</t>
    <t>#A12 Afrit 8 Rupel-Kanaalzone → Antwerpen vrij voor het verkeer.</t>
    <t>Kans op file op de #A58 tussen afslag Goes en Heinkenszand. https://t.co/DHtGLrhagQ</t>
    <t>Werkzaamheden op de #A58 &amp;gt; Vlissingen tussen 's-Gravenpolder en Heinkenszand is de rechterrijstrook dicht - 4 km file - 15 min vertraging.</t>
    <t>Portugese vrachtwagenchauffeur krijgt celstraf en rijverbod na dodelijk #ongeval #A28: #Put... https://t.co/4tHsoTs4gA #retail #logistiek</t>
    <t>Portugese vrachtwagenchauffeur krijgt celstraf en rijverbod na dodelijk ongeval #A28 https://t.co/H9roUcua2E https://t.co/aZXW8EI8DD</t>
    <t>12 km file op A28 bij Harderwijk in ochtendspits (destentor.nl) https://t.co/Ku6cGdHsgp https://t.co/FMh3Dy6H39</t>
    <t>Portugese trucker krijgt cel voor ongeval op A28 (destentor.nl) https://t.co/8bbXC8SW1Z https://t.co/KFratbZlMT</t>
    <t>Hoger beroep in zaak spookrijder #A27: Opnieuw staan de nabestaanden van Bas van den Berg maandag oog in oog m... https://t.co/eoH1QVatg4</t>
    <t>Hoger beroep in zaak spookrijder #A27: Opnieuw staan de nabestaanden van Bas van den Berg maandag oog in oog m... https://t.co/9bxbY3VTda</t>
    <t>Portugese trucker krijgt cel voor ongeval op A28: ZUTPHEN - De rechtbank in Zutphen heeft... https://t.co/mcARDcJpCS De Stentor Apeldoorn</t>
    <t>New post: Portugese trucker krijgt cel voor ongeval op A28 https://t.co/ALRSvlAdPi #overijssel</t>
    <t>#laser_gun A27 hmp 81.8 - A27 hmp 81.8</t>
    <t>#laser_gun A27 hmp 114.3 - A27 hmp 114.3</t>
    <t>RT Nieuws: 12 km file op A28 bij Harderwijk in ochtendspits #harderwijk https://t.co/lBr0tWmraA https:/... https://t.co/WSFg1UAWt4</t>
    <t>Hoger beroep in zaak spookrijder A27: Opnieuw staan de nabestaanden van Bas van den Berg maa... https://t.co/Tll7oClr0y #NEDERLANDVANDAAG</t>
    <t>HvN Hoger beroep in zaak spookrijder A27: Opnieuw staan de nabestaanden van Bas van den Berg maandag oog in oo... https://t.co/pJ7lbo6Cpt</t>
    <t>Hoger beroep in zaak spookrijder A27: Opnieuw staan de nabestaanden van Bas van den Berg maandag o... https://t.co/yggPocyLdw #hvnl #sbs6</t>
    <t>Pre A27 tijdperk https://t.co/iF10IADdMZ</t>
    <t>A12: Brussel -&amp;gt; Antwerpen: File vanaf Schelle tot Wilrijk: A12: Brussel -&amp;gt; Antwerpen: File vanaf Schelle tot Wilrijk https://t.co/zassuxtFys</t>
    <t>Door werkzaamheden op de #A58 Bergen op Zoom &amp;gt; Vlissingen tussen afrit 's-Gravenpolder en Heinkenszand is daar de rechterrijstrook is dicht</t>
    <t>Flinke Zeeuwse file. Men hangt nieuwe borden boven de #A58&amp;gt;#Vlissingen bij #Heinkenszand. (Foto: @W... https://t.co/YNQRfeqz1P #Walcheren</t>
    <t>12 km file op A28 bij Harderwijk in ochtendspits - De Stentor https://t.co/QKp2pCLT20</t>
    <t>Flinke Zeeuwse file. Men hangt nieuwe borden boven de #A58&amp;gt;#Vlissingen bij #Heinkenszand. (Foto: @WIS_Wilco) p... https://t.co/6i8TNyjjkg</t>
    <t>Portugese trucker krijgt cel voor ongeval op A28 #putten https://t.co/mwU9rHPjF0 https://t.co/y8iQNTbLbp</t>
    <t>LET OP! Flitser op de #A27 - hmp 81.8 (Hilversum -&amp;gt; Utrecht) #Flitser https://t.co/WchAKOVfWm</t>
    <t>Hoger beroep in zaak spookrijder A27 https://t.co/rSUwwZ4cza</t>
    <t>Hoger beroep in zaak spookrijder A27 https://t.co/B0tkSEljDd</t>
    <t>Dronken spookrijder die Bas van den Berg doodreed (26) voor de rechter
https://t.co/A5CUoQhIR9 https://t.co/7apmLf1mPs</t>
    <t>LET OP! Flitser op de #A27 - hmp 114.3 (Hilversum -&amp;gt; Almere) #Flitser https://t.co/na7iisNeSU</t>
    <t>Flitser A28 Groningen - Utrecht hmp 87.4
https://t.co/nHkYRTB3vc</t>
    <t>Flinke Zeeuwse file. Men hangt nieuwe borden boven de #A58&amp;gt;Vlissingen bij Heinkenszand. (Foto: @WIS_Wilco) https://t.co/ql7pg2wS9i</t>
    <t>Hoger beroep in zaak spookrijder A27 https://t.co/jSLlhqK6A5 #arnhem #gelderland #provincie</t>
    <t>Hoger beroep in zaak spookrijder A27 https://t.co/3J5o6VYLXk #arnhem #gemeentearnhem #ernhem</t>
    <t>12 km file op A28 bij Harderwijk in ochtendspits: HARDERWIJK - In de ochtendspits stond maandag op de A28 een ... https://t.co/U5MaVp9yNv</t>
    <t>#A58 #BergenopZoom ri #Vlissingen worden nwe borden geplaatst, verkeer over 1 rijstrook. Let even op dus... https://t.co/Aze5hCoYto</t>
    <t>#A27 door problemen rond knp. Galder kan het verkeer richting Antwerpen beter op knp. Hooipolder Roosendaal volgen (A59, A16)</t>
    <t>Defecte vrachtauto op de #A27 Gorinchem &amp;gt;Almere tussen Utrecht-Veemarkt en Bilthoven +10 min.,  rechterrijstrook dicht.</t>
    <t>Portugese trucker krijgt cel voor ongeval op A28 https://t.co/6lHWmpQMHj #zutphen</t>
    <t>@henrywiegeraad @Scheiwijk #A27 Tot zo!!!</t>
    <t>Volgens @RWS tot 13 uur dicht #A16 Antwerpen &amp;gt; Breda tussen Loenhout en knp. Galder. Verkeer Antwerpen -&amp;gt; NL rijdt beter om via A12 en A4.</t>
    <t>Portugese trucker krijgt cel voor ongeval op A28: ZUTPHEN De rechtbank in Zutphen heeft de Portugees L. de C. (66)… https://t.co/J00Kk0Xw6Z</t>
    <t>12 km file op A28 bij Harderwijk in ochtendspits https://t.co/942rGGT9xx #amersfoort</t>
    <t>12 km file op A28 bij Harderwijk in ochtendspits https://t.co/GRvLO0zDKA</t>
    <t>A27 Lexmond-Gorinchem bovenaan in file top-5  - https://t.co/Vo1ZCpF2MS https://t.co/vYPZqsvdQt</t>
    <t>12 km file op A28 bij Harderwijk in ochtendspits https://t.co/XhJargbix2 #harderwijk</t>
    <t>A27 Lexmond-Gorinchem bovenaan in file top-5  - https://t.co/Ghm0iUpaGO https://t.co/KpnlUcgOBY</t>
    <t>#A50 sommige hebben natuurlijk meer haast en mogen veel meer dan alle ander weggebruikers......</t>
    <t>Soms verliest men wat onderweg, deze spullen verwijderd van de VL A58 #Rilland➡️#Kruiningen https://t.co/zKIy5FcBvC</t>
    <t>#A16/ #E19 weg is DICHT thv Hazeldonk►Rotterdam. Verkeer vanuit Antwerpen volg Bergen op Zoom (A12(B), A4(NL))</t>
    <t>Je kan de #E19 richting Breda beter vermijden. Verkeer naar Nederland kan omrijden via de #A12 naar Bergen-op-Zoom.  https://t.co/NOzwS2lXAi</t>
    <t>Op #A16 Antwerpen&amp;gt;Breda tussen Meer en knp. Galder door een ongeluk dicht Verkeer vanuit Antwerpen beter via Bergen op Zoom d Belgische A12</t>
    <t>Geluidswal in aanbouw langs a28 ? of toch gronddepot voor bouw PMC? https://t.co/VJI5UnC57e</t>
    <t>12 km file op A28 bij Harderwijk in ochtendspits #harderwijk https://t.co/pUr4Ra4K0z https://t.co/3Idy7uevnZ</t>
    <t>Aanhoudingen op A28 voor overval tankstation https://t.co/KM8jORAn7E #zeewolde</t>
    <t>12 km file op A28 bij Harderwijk in ochtendspits: HARDERWIJK - In de ochtendspits stond maandag op de A28 een lange… https://t.co/BTLd7SUl8x</t>
    <t>Aanhoudingen op A28 voor overval tankstation https://t.co/jIR4MrbvPV #harderwijk</t>
    <t>#laser_gun A28 hmp 87.4 - A28 hmp 87.4</t>
    <t>#A27 A27 Almere ri Hilversum thv hmp 113.9 Ook op Facebook: https://t.co/24dIVUPi7B</t>
    <t>Aanhoudingen op A28 voor overval tankstation https://t.co/5iA1EzeVFS #vlaardingen</t>
    <t>E42 (A27) Sankt Vith richting Verviers tussen St-Vith-Sud en St-Vith-Nord Obstakel op de weg, Rechterrijstrook versperd sinds 04/04/2016 09</t>
    <t>A12 Wageningen - Grijsoord, Opruimwerkzaamheden (via @flitsmeister) https://t.co/P5bul4Jt62 https://t.co/EHSv2f0I1J</t>
    <t>"Flinke file op A58 tussen Breda-West en Rucphen na ongeval, een rijstrook dicht"
 https://t.co/CSFTocz2qf</t>
    <t>#E42 (A27) Sankt Vith richting Verviers tussen St-Vith-Sud en St-Vith-Nord Obstakel op de weg, Rechterrijstrook versperd sinds 04/04/2016 09</t>
    <t>LET OP! Flitser op de #A28 - hmp 87.4 (Zwolle -&amp;gt; Harderwijk) #Flitser https://t.co/95JRFakjOk</t>
    <t>FLITS! A28 thv Hattem hmp 87.0 #flitser</t>
    <t>#Ongeluk zorgt voor file op A50 bij Veghel https://t.co/8NElXageWo #veghel</t>
    <t>Het plaatsen van de windmolens naast de #A58 bij Moergestel levert ook vandaag weer file op.(Foto: @michael76K)

https://t.co/lpngIEK23U</t>
    <t>Aanhoudingen op A28 voor overval tankstation https://t.co/C6iJxkXjVQ #heerenveen</t>
    <t>Aanhoudingen op #A28 voor overval tankstation: De #politie heeft zaterdagavond 2 april op de #A28 tussen #Nuns... https://t.co/JBUAjkvtWU</t>
    <t>@bramrutgers tussen zwarte waterallee en A28... Meerdere tweets over knal rond 3:00...Collega woont er dichtbij</t>
    <t>Het is nog steeds niet toegestaan om je auto te parkeren op de VL, deze wordt dus verwijderd van de #A58 Re km 146 https://t.co/MQrsZvLX58</t>
    <t>Hinder door nachtafsluitingen A12 Ede – Grijsoord 8/10 + 22/24 april 2016 https://t.co/7gcLcKjAoD https://t.co/oALElfIhOI</t>
    <t>Vis wat de klok slaat. In de file op A27 #Utrecht Ach... het is maandag! https://t.co/CPyaNREe9U</t>
    <t>#Ongeluk zorgt voor file op A50 bij Veghel https://t.co/0d60kWRXyV #eindhoven</t>
    <t>Niet de #a27 richting Almere op. https://t.co/y9SielmcKW</t>
    <t>p 1 voertuigbrand a27 r 85,3 mtd eenh: utr702: Voertuigbrand op A27 85.3 in De Bilt, brandweer met spoed ter plaatse https://t.co/JOWSJ8xsk5</t>
    <t>#Maartensdijk / P 1 VOERTUIGBRAND A27 R 85,3 MTD Eenh: UTR702 / https://t.co/FKtBHw7RZB</t>
    <t>Brandweer naar A27 85.3 in Maartensdijk voor een voertuigbrand https://t.co/r9R6EvKWx3 https://t.co/Q7fdZYFa9b</t>
    <t>09:30:53 P 1 VOERTUIGBRAND A27 R 85,3 MTD Eenh: UTR702</t>
    <t>09:30:54 - P 1 VOERTUIGBRAND A27 R 85,3 MTD Eenh: UTR702</t>
    <t>09:30:54 - P 1 VOERTUIGBRAND A27 R 85,3 MTD Eenh: UTR702</t>
    <t>9:30:22 P 1 VOERTUIGBRAND A27 R 85,3 MTD Eenh: UTR702</t>
    <t>Windmolentje maar dan groot.. Zeeland staat er vol mee.. Get a life en rijd gewoon door #a58 https://t.co/g9aNFV6WHT</t>
    <t>Vanochtend voor 7 uur al erg onrustig op de A28. Benieuwd wanneer @rijkswaterstaat inhaalverbod voor vrachtwagens instelt Hoogeveen-Gron.</t>
    <t>Flinke file op A58 tussen Breda-West en Rucphen na ongeval, een rijstrook dicht: RUCPHEN - Automobilisten moet... https://t.co/3up8Jym2Pr</t>
    <t>.@DefensieOnline Bumperkleven, te hard (160) rijden. Het zijn soms net mensen. Maar het is geen reclame. #A50 https://t.co/r78qfaqIrh</t>
    <t>Aanhoudingen op #A28 voor overval tankstation - #nieuws om #zeewolde https://t.co/qKpKsi2w1F</t>
    <t>@ANWBverkeer @vid @Flitsmeister verkeersinfo niet altijd adequaat.  #A27 staat voor Hilversum vast</t>
    <t>#Dagaanbieding: voordelige #Toshiba Satellite Pro A50-C. De ideale 15.6'' notebook voor uw organisatie. https://t.co/ouNiRtqHCP</t>
    <t>Korte file op de #A12&amp;gt;Duitsland bij Arnhem. Men takelt deze truck. Eén rijstrook dicht. (Foto: @WIS_Jurgen) https://t.co/u5ClUmbp9x</t>
    <t>#laser_gun A27 hmp 57.7 - A27 hmp 57.7</t>
    <t>LET OP! Flitser op de #A27 - hmp 57.7 (Utrecht -&amp;gt; Gorinchem) #Flitser https://t.co/UzkJG2jhVQ</t>
    <t>Arnhem, 14.10 uur, inhoudelijke behandeling fataal ongeval door spookrijder op A27 bij Laren, 14 dec 2013. Het OM twittert de eis.</t>
    <t>Drukte op de weg in Brabant; files op A2, A15 en A50 https://t.co/ATljTC3z0E</t>
    <t>Drukte op de weg in Brabant; files op A2, A15 en A50 https://t.co/yV8NDNCpsW</t>
    <t>Drukte op de weg in Brabant; files op A2, A15 en A50 https://t.co/gSx27q96jx</t>
    <t>Hielp chauffeurs in de omgeving door het melden van een stilstaand voertuig op de vluchtstrook op de A12 ri Arnhem / Oberhausen via @waze...</t>
    <t>#A27 eerder ongeval thv knp. Rijnsweerd. Ook de omleiding vanuit Apeldoorn is beëindigd, er is geen reistijdvoordeel meer.</t>
    <t>Ongeluk zorgt voor file op A50 bij #Veghel https://t.co/yFqe9SnY6j</t>
    <t>Ongeluk zorgt voor file op A50 bij Veghel https://t.co/Xo2i90TlnR</t>
    <t>Ongeluk zorgt voor file op A50 bij Veghel https://t.co/Dq5I8n0bKi</t>
    <t>Drukte op de weg in Brabant; files op A2, A15 en A50 https://t.co/H5HUopSXMA &amp;gt;bd.nl #BD</t>
    <t>Ongeluk zorgt voor file op A50 bij Veghel https://t.co/P4LrEE4OEy #dereizen #reisinfo #reis</t>
    <t>Ongeluk zorgt voor file op A50 bij Veghel https://t.co/x2YwehYHBH &amp;gt;bd.nl #BD</t>
    <t>WazeTrafficAMS : UPDATE: nog steeds file op A12 - E25 - E30 . Deze voegt zo'n 21 min toe a… https://t.co/RcxZqyfhKr) https://t.co/mkYr9cCi5A</t>
    <t>UPDATE: nog steeds file op A12 - E25 - E30 . Deze voegt zo'n 21 min toe aan je rit #AMSverkeer https://t.co/3W9oqakRkK</t>
    <t>Die borden bij A27 ri Utrecht bij hmp 37.0 met de snelheid zijn ZEER onduidelijk. 120/100/120 @Rijkswaterstaat @ANWBverkeer</t>
    <t>#A28 Zwolle -&amp;gt; Groningen tussen Haren en knp. Julianaplein. Lengte: 2.7 km. Vertraging: 3 minuten. #file</t>
    <t>Flinke file op A58 tussen Breda-West en Rucphen na ongeval, een rijstrook dicht https://t.co/GannrxXpJS #breda</t>
    <t>Werklui in de file op de A12. Dus dat wordt nog een uurtje wachten.</t>
    <t>Volgens het filenieuws 'navrante toestanden op de A12'</t>
    <t>Ben nu een #vrachtwagen aan het beveiligen die pech heeft. CMV berger en bots zijn onderweg. #A12 Re thv van #Arnhem https://t.co/7o6dfch42F</t>
    <t>Flinke file op A58 tussen #Breda-West en #Rucphen na #ongeval, een rijstrook dicht: Automobilisten moeten maan... https://t.co/FJYNQD08WF</t>
    <t>@Rijkswaterstaat er ligt al een hele tijd een dode gans op de A50 thv hmp 142.1 Li, zouden jullie die weg willen halen? Alvast dank!</t>
    <t>#A28 Zwolle -&amp;gt; Groningen tussen Haren en knp. Julianaplein. Lengte: 4.1 km. Vertraging: 4 minuten. #file</t>
    <t>#A28 Zwolle -&amp;gt; Groningen tussen afrit Zuidlaren en Haren. Lengte: 3.5 km. Vertraging: 3 minuten. #file</t>
    <t>A12 Brussel richting Boom ter hoogte van Rupel-Kanaalzone Ongeval, Oprit versperd sinds 04/04/2016 08:16</t>
    <t>#A12 Brussel richting Boom ter hoogte van Rupel-Kanaalzone Ongeval, Oprit versperd sinds 04/04/2016 08:16</t>
    <t>#A27 het ongeval thv knp Rijnsweerd is afgehandeld. Omleiding via Hilversum is beëindigd, vanuit Apeldoorn via Ede (A30, A12) blijft actief.</t>
    <t>WazeTrafficAMS : Door ongeval op A12 - E25 - E30 #AMSverkeer gaat het verkeer zo'n 28 min … https://t.co/oSIuLNojB9) https://t.co/jld6mENmCk</t>
    <t>Blijkbaar vindt auto rijdend Nederland de bouw van de windmolens langs de #A58 erg interessant, iedere dag file nu :S</t>
    <t>A12 Ongeval oprit 8 Rupel-Kanaalzone → Antwerpen, moeilijke doorgang.</t>
    <t>De langste file staat op de A58, tussen Breda - Tilburg. Ongeval(len). Lengte 8 kilometer. Actueel overzicht op https://t.co/J7Y8C7LW3y</t>
    <t>#A12 Ongeval oprit 8 Rupel-Kanaalzone → Antwerpen, moeilijke doorgang.</t>
    <t>Kop-staartbotsing op A28 bij Harderwijk leidt tot 12 kilometer file https://t.co/jlKaTn3j0B https://t.co/qwulRHjD8d</t>
    <t>Goed nieuws de rijstrook op de #A12 Den Haag &amp;gt; Utrecht is weer open, tussen Gouda en De Meern nog wel file, reken op ca 45 min extra.</t>
    <t>Er stond een defecte vrachtauto op de #A50 Apeldoorn &amp;gt; Arnhem, tussen afrit Hoenderloo en afrit Schaarsbergen +1 5 min.</t>
    <t>Snelheidscontrole: A27 Utrecht richting Gorinchem bij afrit Hagestein (27) hmp 58.0</t>
    <t>Reken op +10 min voor de #A27 Almere &amp;gt; Gorinchem, tussen Eemnes en knp. Rijnsweerd</t>
    <t>Door ongeval op A12 - E25 - E30 #AMSverkeer gaat het verkeer zo'n 28 min trager dan normaal. https://t.co/ynvM8RSwfF</t>
    <t>Flinke file op A58 tussen Breda-West en Rucphen na ongeval, een rijstrook dicht: RUCPHEN - Automobilisten moeten… https://t.co/SUQ9m8ddvC</t>
    <t>Flinke file op A58 tussen Breda-West en Rucphen na ongeval, een rijstrook dicht https://t.co/dlJ3eDwmYz https://t.co/ofgQDis1rh</t>
    <t>#A28 Zwolle -&amp;gt; Groningen tussen Haren en knp. Julianaplein. Lengte: 4.0 km. Vertraging: 5 minuten. #file</t>
    <t>Kop-staartbotsing op #A28 bij #Harderwijk veroorzaakt lange file: Op de #A28 bij #Harderwijk staat een lange f... https://t.co/ZBeeydf93N</t>
    <t>Op de ##A28 -&amp;gt; #Amersfoort is bij #Harderwijk alles weer vrij volgens @WIS_Peter.Nog wel 12 km file pic.twitte... https://t.co/9GTydLxUYp</t>
    <t>Kop-staartbotsing op A28 bij Harderwijk veroorzaakt lange file https://t.co/8lYzKXGrZi #harderwijk</t>
    <t>Rijstroken op de #A27 &amp;gt; Gorinchem bij knp. Rijnsweerd weer VRIJ. Nog wel lange files op de #A27 (4 km) en op de aansluitende #A28 (9 km).</t>
    <t>@MHaest #A12 staat hier ook muurvast #ennatuurlijknetnadelaatsteafslagwaarjeomkuntkeren</t>
    <t>#A27 Almere &amp;gt; Gorinchem, tussen Bilthoven en knp. Rijnsweerd 4 km, Alle rijstroken zijn weer vrij</t>
    <t>Goedemorgen. Deze parkeerplaats is vol. #file #A12 https://t.co/toAsvWJ4i6</t>
    <t>@stadenstreek dit is heel vervelend om te horen en @Rijkswaterstaat zal het uitzoeken waarom niet opgepakt word van #A27</t>
    <t>Pechgeval op de #A50 Apeldoorn &amp;gt; Arnhem tussen Hoenderloo en knp. Waterberg is de rechterrijstrook dicht - 5 km file - 15 min vertraging.</t>
    <t>Alle rijstroken op de #A58 &amp;gt; Bergen op Zoom bij Sint-Willebrord ook weer VRIJ. Nog wel 5 km file vanaf Etten-Leur.</t>
    <t>BN DeStem: Flinke file op A58 tussen Breda-West en Rucphen na ongeval, een rijstrook dicht https://t.co/gIAg79Lt73</t>
    <t>2016-04-02 Auto botst op vrachtwagen op de A27 bij Raamsdonksveer, bestuurder aangehouden https://t.co/rU3shhAkQZ https://t.co/pZdeLcgvmf</t>
    <t>Ha. Berger en weginspecteur zijn weer onderweg. #A28&amp;gt;Zwolle weer vrij. Dat viel mee. https://t.co/7KvdqzWb3p</t>
    <t>File bijna opgelost #A28 staat nog stil tussen afslag #Epe en #Elspeet ook vertraging op Zuiderzeestraatweg tussen #Hulshorst &amp;gt; #Hierden</t>
    <t>Flinke file op A58 tussen Breda-West en Rucphen na ongeval, een rijstrook dicht https://t.co/1Rtk7P2eh5</t>
    <t>WazeTrafficAMS : Door ongeval op A12 - E25 - E30 #AMSverkeer gaat het verkeer zo'n 22 min … https://t.co/EXmVN9Ynr2) https://t.co/THgjimPK4g</t>
    <t>Flinke file op A58 tussen Breda-West en Rucphen na ongeval, een rijstrook dicht https://t.co/FOxBqvnchI #Breda</t>
    <t>Flinke file op A58 tussen Breda-West en Rucphen na ongeval, een rijstrook dicht https://t.co/mVXDCkU9gu</t>
    <t>Flinke file op A58 tussen Breda-West en Rucphen na ongeval, een rijstrook dicht https://t.co/28zLrRanTq</t>
    <t>Kop-staartbotsing op A28 bij Harderwijk veroorzaakt lange file https://t.co/bGvuNtonbt #amersfoort</t>
    <t>Op de #A58 Tilburg &amp;gt;Bergen op Zoom, tussen knp. Galder en Sint Willebrord was een ongeluk, all rijstroken weer open</t>
    <t>Hielp chauffeurs in de omgeving door het melden van een langzaam tot stilstaand verkeer op de A50 via @waze - social navigation. https://...</t>
    <t>WazeNederland: RT eelcogrooters: Druk op #a28. Met WazeNederland schade beperkt gehouden. #wazewin</t>
    <t>Flinke file op A58 tussen Breda-West en Rucphen na ongeval, een rijstrook dicht https://t.co/nzwkzNyysJ #brabant #provincie #noordbrabant</t>
    <t>#A27 Utrecht richting Gorinchem bij afrit Hagestein (27) HMP 58.0</t>
    <t>#A27 Utrecht richting Gorinchem bij afrit Hagestein (27) HMP 58.0</t>
    <t>@vid op A50 net voor afslag schaarsbergen. Een busje met lekke band. Maar nog wel de spits strook open??? 185.4</t>
    <t>Flinke file op A58 tussen Breda-West en Rucphen na ongeval, een rijstrook dicht https://t.co/lIRabXvG9j</t>
    <t>#A28 loopt nu in beide richtingen vast. Naar Amersfoort nasleep ongeluk (foto). Richting Zwolle nu ook een botsing. https://t.co/xMmBnxWyQt</t>
    <t>Files op #A28 vanwege ongelukken: Weggebruikers die vanochtend over de #A28 willen, moeten rekening houden met... https://t.co/pKX6qjPc4X</t>
    <t>Ff een file meepakken. #langzaamaandag #a12 https://t.co/FtYnh4OAEw</t>
    <t>a2 a12 l 53,1 53,1 vleuten Ambulance met spoed naar A12 53.1 in Utrecht  rijksweg a12</t>
    <t>Hielp chauffeurs in de omgeving door het melden van een file op de A50 - E31 via @waze - social navigation. https://t.co/eBa1A8kZ05</t>
    <t>[04-04 07:31] Personenauto - A28 Re 35,4 (Nijkerk) https://t.co/5S7EBkaB5z</t>
    <t>Door ongeval op A12 - E25 - E30 #AMSverkeer gaat het verkeer zo'n 22 min trager dan normaal. https://t.co/YwnylF6PYD https://t.co/6q1DaN54xX</t>
    <t>Ongeluk op de #A58 &amp;gt; Bergen op Zoom tussen Etten-Leur en Sint-Willebrord is de linkerrijstrook dicht - 3 km file - 15 min vertraging.</t>
    <t>Melding : a2 a12 l 53,1 53,1 vleuten https://t.co/AODXx0W0MM</t>
    <t>@WIS_Rene, wanneer repareren jullie de gaten in wegdek A27 (in midden streep tussen Gorinchem en Noordeloos)? Gevaarlijk voor motorrijders!</t>
    <t>Druk op #a28. Met @WazeNederland schade beperkt gehouden. #wazewin</t>
    <t>Op de #A58 Breda &amp;gt;Bergen op Zoom tussen Breda-West en Rucphen +20min., door een ongeluk, één rijstrook dicht.</t>
    <t>rit gezocht op 6 apr 07:00 van Terwolde naar Ede (ROC A12, Reehorsterweg) https://t.co/EiTvQdocJU #meerijden #carpool #toogethr</t>
    <t>Files op A28 vanwege ongelukken https://t.co/94DLIowslZ #rtvutrecht</t>
    <t>File in West-Brabant op de #A58 bij Rucphen. Richting Bergen op Zoom op de rem. Ongeluk. (Foto: @ErikPrinsen1) https://t.co/iiUbZVoYkN</t>
    <t>Ongeluk op de #A27 &amp;gt; Gorinchem bij knp. Rijnsweerd is de rechterrijstrook dicht. Daardoor 9 km file en 20 min op de #A28 vanuit Amersfoort.</t>
    <t>Flitser op de A27 bij 58.0 (via @flitsmeister) https://t.co/TJghgA3AhD https://t.co/wVlriExbbw</t>
    <t>Ongeluk op de #A12 &amp;gt; Utrecht tussen Woerden en De Meern is de rechterrijstrook dicht - 4 km file - 15 min vertraging.</t>
    <t>Goedemorgen na heerlijk weekend beginnen we de week met een vroege file op de #A27</t>
    <t>@meldkamervid klopt. Linkerrijstrook dicht. #A58 https://t.co/nNhNXCiTBZ</t>
    <t>Op de #A12 Den Haag &amp;gt; Utrecht, tussen Woerden en De Meern +10min., door een ongeluk, rechterrijstrook dicht</t>
    <t>Op de #A58 thv St. Willebrord richting #Roosendaal rijden we langzaam. Oorzaak nog onbekend. @vid</t>
    <t>Op de ##A28 -&amp;gt; #Amersfoort is bij #Harderwijk alles weer vrij volgens @WIS_Peter.Nog wel 12 km file pic.twitte... https://t.co/tB8TlTfsrR</t>
    <t>#A28 hinder door eerder ongeval thv Ermelo►Utrecht. Geen reistijdvoordeel meer op omleidingsroute, deze is beëindigd.</t>
    <t>#A28 voor bij afslag #lelystad rijd men weer #Harderwijk file zal nu langzaam op lossen. https://t.co/as7ze2ohna</t>
    <t>(Directe Inzet: A2 85,6 : A58 R - Roosendaalsebaan 85,6 Rucphen 27192~</t>
    <t>Files op A28 vanwege ongelukken https://t.co/vb9GjahMRY https://t.co/eKdtcicRmZ</t>
    <t>Melding : directe inzet: a2 85,6 : a58 r - roosendaalsebaan,6 rucphen 27192 https://t.co/psgfFDV7Pg</t>
    <t>Verkeer lijkt bij #Harderwijk weer te rijden staart file thv afslag #Epe #A28 https://t.co/6Vlg4d2dqG</t>
    <t>Op de #A28 -&amp;gt; Amersfoort is bij Harderwijk alles weer vrij volgens @WIS_Peter.Nog wel 12 km file

https://t.co/g6ZkhEbMjn</t>
    <t>Op de #A28 Zwolle &amp;gt;Amersfoort is tussen afrit Epe en afrit Ermelo de rijstrook weer vrij, was een ongeluk.</t>
    <t>AlarmMelding: directe inzet: a2 85,6 : a58 r - roosendaalsebaan,6 rucphen 27192 https://t.co/zyrDknBD6g</t>
    <t>Hielp chauffeurs in de omgeving door het melden van een langzaam tot stilstaand verkeer op de A27 - E311 via @waze - social navigation. h...</t>
    <t>(Directe Inzet: A2 85,6 : A58 R - Roosendaalsebaan 85,6 Rucphen 27192~</t>
    <t>#A28 thv. #Harderwijk ri. #Amersfoort, een kop-staart botsing op rijstrook 1, alles is opgeruimd. https://t.co/1Xy8JCyrGS</t>
    <t>Het staat ondertussen al stil op de A28 thv #Nunspeet door ongeval thv Li 51 #Harderwijk https://t.co/lnpW61gE5R</t>
    <t>directe inzet: a2 85,6 : a58 r - roosendaalsebaan,6 #Rucphen 27192 https://t.co/txsJFeTR4L</t>
    <t>directe inzet: a2 85,6 : a58 r - roosendaalsebaan,6 rucphen 27192 https://t.co/UQcoCOU5F0</t>
    <t>#A28 hinder door ongeval thv Ermelo►Utrecht. Verkeer op knp. Hattemerbroek volg Arnhem (A50, A12)</t>
    <t>#A28 Zwolle &amp;gt; Amersfoort tussen afrit Epe en afrit Ermelo +45 min. ongeluk, linkerrijstrook dicht. Verkeer &amp;gt; Utrecht rijdt via Arnhem</t>
    <t>#A28 hinder ivm ongeval op de#A27 thv knp Rijnsweerd. Utrecht volg Hilversum (A1, A27). Vanuit Apeldoorn volg Ede (A30, A12)</t>
    <t>Door een ongeval  li 51 thv #Harderwijk  file op de #A28 tussen #Nunspeet &amp;gt;#Harderwijk https://t.co/d7CgKenSrm</t>
    <t>Een #ongeluk en veel vertraging #A28, Zwolle&amp;gt;Amersfoort; tussen #Elspeet en #Harderwijk meer dan een half uur extra reistijd</t>
    <t>Sterk staaltje #Rijkswaterstaat :
"Waalbrug A50 hangt weer aan 4 tuien"
 https://t.co/8VuHeYthKL</t>
    <t>Twee keer flink in de file op de #A28 Zwolle&amp;gt;&amp;gt;Utrecht. Ongelukken bij afrit Harderwijk en knooppunt Rijnsweerd.</t>
    <t>Hielp chauffeurs in de omgeving door het melden van een stilstaand voertuig op de vluchtstrook op de A28 via @waze - social navigation. h...</t>
    <t>P 1 Ongeval Wegvervoer Letsel A28 L 51,0 Harderwijk~</t>
    <t>P 1 Ongeval Wegvervoer Letsel : : A28 L : 51,0 Harderwijk 067091 067231~</t>
    <t>Rechtop in bed door de sirenes vd hulpdiensten #A28 @Min_IenM  https://t.co/6jiNeOtDHT</t>
    <t>Op de #A28 Zwolle &amp;gt;Amersfoort een ongekluk, tussen afrit Elspeet en afrit Ermelo +20 min</t>
    <t>Melding : p 1 ongeval wegvervoer letsel a28 l 51,0 harderwijk https://t.co/U0ZeqBT6Q4</t>
    <t>Melding : p 1 ongeval wegvervoer letsel : : a28 l : 51,0 harderwijk 067091 067231 https://t.co/XKXugOTN3S</t>
    <t>Op de #A27 Utrecht &amp;gt;Gorinchem is  bij knp. Rijnsweerd na een ongeluk de rechterrijstrook dicht.</t>
    <t>p 1 ongeval wegvervoer letsel : : a28 l : 51,0 harderwijk 067091 067231 https://t.co/SntofnBlyG</t>
    <t>p 1 ongeval wegvervoer letsel a28 l 51,0 harderwijk https://t.co/BsK6lkN0no</t>
    <t>Goedemorgen vroegedienst #A15/#A27 KNP #gorinchem iedereen een fijne dag toegewenst en rij voorzichtig</t>
    <t>04-04 06:10: P 1 Ongeval Wegvervoer Letsel A28 L 51,0 Harderwijk https://t.co/ZfWZ2xFCEe #P2000 #AlarmeringDroid</t>
    <t>04-04 06:10 - 06:10: P 1 Ongeval Wegvervoer Letsel : : A28 L : 51,0 Harderwijk 067091 067231 https://t.co/uG4vkDgcQO #P2000</t>
    <t>P 1 Ongeval Wegvervoer Letsel A28 L 51,0 Harderwijk</t>
    <t>P 1 Ongeval Wegvervoer Letsel A28 L 51,0 Harderwijk [Politie Eenheid Noord-Oost Gelderland GROEN (Pers-Info] ^TZ</t>
    <t>#HARDERWIJK #politie | P 1 Ongeval Wegvervoer Letsel A28 L 51,0 Harderwijk | https://t.co/JsV5tNiY8Q</t>
    <t>#HARDERWIJK #MON | P 1 Ongeval Wegvervoer Letsel A28 L 51,0 Harderwijk | https://t.co/XmVK2F6sPU</t>
    <t>P 1 Ongeval Wegvervoer Letsel A28 L 51,0 Harderwijk</t>
    <t>6:09:45 P 1 Ongeval Wegvervoer Letsel : : A28 L : 51,0 Harderwijk #067091 067231</t>
    <t>#HARDERWIJK #MON | P 1 Ongeval Wegvervoer Letsel : : A28 L : 51,0 Harderwijk 067091 067231 | https://t.co/KbByW1bGIG</t>
    <t>P 1 Ongeval Wegvervoer Letsel : : A28 L : 51,0 Harderwijk 067091 067231</t>
    <t>06:10:15 P 1 Ongeval Wegvervoer Letsel : : A28 L : 51,0 Harderwijk 067091 067231</t>
    <t>#HARDERWIJK #brandweer | P 1 Ongeval Wegvervoer Letsel : : A28 L : 51,0 Harderwijk 067091 067231 | https://t.co/n3XHW25RXS</t>
    <t>[Brandw. Harderwijk 06:10:15] P 1 Ongeval Wegvervoer Letsel : : A28 L : 51,0 Harderwijk 067091 067231</t>
    <t>P 1 Ongeval Wegvervoer Letsel : : A28 L : 51,0 Harderwijk 067091 067231</t>
    <t>#Harderwijk / P 1 Ongeval Wegvervoer Letsel : : A28 L : 51,0 Harderwijk 067091 067231 / https://t.co/Er5ldl3e1Q</t>
    <t>Voordelige Toshiba Satellite Pro A50-C #aanbieding voor: EUR 637,67 https://t.co/qnhcof0slp</t>
    <t>I'm at E19 x A12 x R1 - Antwerpen-Zuid in Wilrijk, Antwerp https://t.co/G8VhMlmirW</t>
    <t>Prio 4 A12 L 11,0 ZTR Vervuild wegdek~</t>
    <t>#Zoetermeer / Prio 4 A12 L 11,0 ZTR Vervuild wegdek / https://t.co/54EvbA9snU</t>
    <t>Prio 4 A12 L 11,0 ZTR Vervuild wegdek #Zoetermeer [HL/HM Verkeersmanagementcentrale ZWN] ^TZ</t>
    <t>Mooi, nu die onder de A12 nog! https://t.co/q0NOriAxE8</t>
    <t>Ambulance met gepaste spoed naar A58 90.5 in Roosendaal https://t.co/KYEaL0Y4nW #112Roosendaal</t>
    <t>A2 90,5 : A58 R - Zeelandweg 90,5 Roosendaal 27134~</t>
    <t>a2 90,5 : a58 r - zeelandweg 90,5 roosendaal 27134 https://t.co/Xi399TrRSc</t>
    <t>We lopen onder de A28 door.
#wandelweertje https://t.co/UTDcs1EX0H</t>
    <t>Fietsster aangereden in Bosschenhoofd: BOSSCHENHOOFD - Bovenaan de afrit van de A58 met de Rucphenseweg in Bos... https://t.co/RTPoqbJdBV</t>
    <t>Fietsster aangereden in Bosschenhoofd: BOSSCHENHOOFD - Bovenaan de afrit van de A58 met de Rucphenseweg in… https://t.co/ZFSTyrWQFI</t>
    <t>Fietsster aangereden in #Bosschenhoofd: Bovenaan de afrit van de A58 met de Rucphenseweg in #Bosschenhoofd is ... https://t.co/7zazQ27bmz</t>
    <t>@_shantyman geen idee. Maar een NLder sowieso niet want verdwalen op de A12 lukt niet! Of hij is te dom en in dat geval niet mijn prins!</t>
    <t>Zondagavond in Brabant: Spoedwegwerk #A58,  koeientrailer omver #A59 (foto: @112kaatsheuvel), #A67 DICHT na ongeluk. https://t.co/BJFMJ0ThbY</t>
    <t>Waalbrug A50 hangt weer aan 4 tuien ; Begin volgend jaar moet het oude bruggedeelte klaar zijn https://t.co/Nhuoos7PkR</t>
    <t>#alarm Prio 5 A12 R 32,0 RWK Eigen Initiatief - A12 hmp 31.9</t>
    <t>@NS_online waar het spoor de n226 kruist bij de afrit van de a12. Ben ondertussen omgekeerd. Treinen reiden stapvoets verkeer word omgeleid</t>
    <t>Kak auto stuk op de A50 https://t.co/tucS7Ssw9i</t>
    <t>Melding : prio 5 a12 r 32,0 rwk eigen initiatief https://t.co/myxu3RrSr5</t>
    <t>Rijkswaterstaat Prio 5 A12 R 32,0 #REEUWIJK Eigen Initiatief</t>
    <t>Prio 5 A12 R 32,0 RWK Eigen Initiatief #Reewijk [HL/HM Verkeersmanagementcentrale ZWN] ^TZ</t>
    <t>Politie pakt op A28 drie mannen op na overval in Friesland https://t.co/mDYodNpmGv #omroepgld</t>
    <t>😭!! Heenweg Den Haag - Utrecht, A12.. 28 dode beestjes... 28!!! 😢😡!! Terugweg: 26!! Hoe is dat mogelijk? Anticipeer en #RemVoorDieren!!!😢😡😭</t>
    <t>@dzjr74 hahaha gewoon fietspad in open veld naast de snelweg A12 die door het wereldnatuurfonds is aangelegd</t>
    <t>Lijkt een onwelwording op de A12 https://t.co/k8zI9oFMmN</t>
    <t>Waalbrug A50 hangt weer aan 4 tuien https://t.co/bhGaFrolIe</t>
    <t>Vrouw met scootmobiel aangereden op de oprit A28 https://t.co/KY1jwuGCWO https://t.co/RF8AwLdOMq</t>
    <t>Te koop: vrijstaande woning nabij Amersfoort en de snelwegen A1 en A28. Grote tuin met spa en buitenkeuken.
https://t.co/GGTUmvL2KC</t>
    <t>#nieuwstwitter Vrouw met scootmobiel aangereden op oprit van A28 [video] https://t.co/RhgYfg9eJW #Leeuwarden_nt</t>
    <t>#amersfoort Vrouw met scootmobiel aangereden op oprit van A28 [video] https://t.co/oyq9GHZzMR #nieuwstwitter</t>
    <t>#amersfoort Vrouw met scootmobiel aangereden op oprit van A28 [video] https://t.co/wrseQLbQp2 #nieuwstwitter</t>
    <t>#amersfoort Vrouw met scootmobiel aangereden op oprit van A28 [video] https://t.co/PN7KKXaXZj #nieuwstwitter</t>
    <t>#amersfoort Vrouw met scootmobiel aangereden op oprit van A28 [video] https://t.co/JQiY1uZxt5 #nieuwstwitter</t>
    <t>#amersfoort Vrouw met scootmobiel aangereden op oprit van A28 [video] https://t.co/hCo2zdZWnL #nieuwstwitter</t>
    <t>#amersfoort Vrouw met scootmobiel aangereden op oprit van A28 [video] https://t.co/S79vpzMLwL #nieuwstwitter</t>
    <t>Vrouw met scootmobiel aangereden op oprit van A28: Zondagmiddag 3 april net voor 16.00 uur is er een ongeluk g... https://t.co/nzrp69rvdj</t>
    <t>RT Nieuws: 3 aanhoudingen op A28 na overval op tankstation #nunspeet https://t.co/uPgsZ7phr3 https://t.co/kSKnQsfm7E https://t.co/RcYhSDFUDV</t>
    <t>RT Nieuws: 3 aanhoudingen op A28 na overval op tankstation #nunspeet https://t.co/riwLMiSdcE https://t.co/jciB9xAGPy https://t.co/PLuI1hgCOA</t>
    <t>Vrouw met scootmobiel aangereden op oprit van A28 https://t.co/CXzi7goBeZ #amersfoort</t>
    <t>#laser_gun A12 hmp 65.4 - A12 hmp 65.4</t>
    <t>LET OP! Flitser op de #A12 - hmp 65.4 (Utrecht -&amp;gt; Veenendaal) #Flitser https://t.co/djhgaf6ejy</t>
    <t>Vrouw met scootmobiel aangereden op oprit van A28 https://t.co/8fPRi8j6ez #nieuws #provincie #utrecht</t>
    <t>Hielp chauffeurs in de omgeving door het melden van een stilstaand voertuig op de vluchtstrook op de A28 via @waze - social navigation. h...</t>
    <t>#A12 Utrecht richting Arnhem t.h.v. Bunnik HMP 65.4</t>
    <t>#A12 Utrecht richting Arnhem t.h.v. Bunnik HMP 65.4</t>
    <t>Snelheidscontrole: A12 Utrecht richting Arnhem t.h.v. Bunnik hmp 65.4</t>
    <t>Vrouw met scootmobiel aangereden op oprit van A28 https://t.co/KSo7r0JzZD #Amersfoort #112Nieuws https://t.co/AVXqkqLl3X</t>
    <t>Vrouw met scootmobiel aangereden op oprit van A28 https://t.co/OXi50mUkp3 #Amersfoort #112Nieuws https://t.co/XnLrR3BGDB</t>
    <t>Vrouw met scootmobiel aangereden op oprit van A28 https://t.co/k2MfNSJ6FW #Amersfoort #112Nieuws https://t.co/DTnyblbZQL</t>
    <t>Vrouw met scootmobiel aangereden op oprit van A28 https://t.co/au9lW06OpK #Amersfoort #112Nieuws https://t.co/DWbDVFKYj3</t>
    <t>Vrouw met scootmobiel aangereden op oprit van A28 https://t.co/jMB8QPfZi5 #Amersfoort #112Nieuws https://t.co/JsDUSpBncS</t>
    <t>HV-Media: Drie aanhoudingen na overval op tankstation: Heerenveen – De politie heeft zaterdagavond op de A28 t... https://t.co/ZP18QRZvOL</t>
    <t>Vrouw met scootmobiel aangereden op oprit van A28 Hogeweg #Amersfoort Utrecht Ongeval https://t.co/J7YyCzn7F7 https://t.co/1VPCfL09Qe</t>
    <t>Afslepen mag toch niet op de snelweg met gewone auto's?? @ANWB #A28 #Amersfoort #gevaarlijkesituatie</t>
    <t>I'm at E19 x A12 x R1 - Antwerpen-Zuid in Wilrijk, Antwerp https://t.co/t0hHW539bC</t>
    <t>#alarm Prio 1 A12 L - Utrechtsebaan 2,2 DHG Bijzondere verkeerszaken - Utrechtsestraat 6B, 2587 RC Den Haag, Netherlands</t>
    <t>Prio 1 A12 L - Utrechtsebaan 2,2 DHG Bijzondere verkeerszaken~</t>
    <t>Melding : prio 1 a12 l - utrechtsebaan 2,2 dhg bijzondere verkeerszaken https://t.co/oSbxJv4zMU</t>
    <t>Rijkswaterstaat Prio 1 A12 L - Utrechtsebaan 2,2 #DEN_HAAG Bijzondere verkeerszaken</t>
    <t>#DenHaag / Prio 1 A12 L - Utrechtsebaan 2,2 DHG Bijzondere verkeerszaken / https://t.co/lRkS5TqK4r</t>
    <t>Prio 1 A12 L - Utrechtsebaan 2,2 DHG Bijzondere verkeerszaken #Den_Haag [HL/HM Verkeersmanagementcentrale ZWN] ^TZ</t>
    <t>3 aanhoudingen op A28 na overval op tankstation https://t.co/zEv32gCvqr https://t.co/VuBHxbwkQh</t>
    <t>3 aanhoudingen op A28 na overval op tankstation https://t.co/q4MWcUB9F8 #heerenveen</t>
    <t>Dus dan sta je op zondagmiddag op de #a12 bij de #Texaco #Bunnik te #flitsen. Echt voor de #verkeersveiligheid. #fb https://t.co/wZVClh6c8i</t>
    <t>3 aanhoudingen op A28 na overval op tankstation https://t.co/lJXvOXSHOG #harderwijk</t>
    <t>3 aanhoudingen op A28 na overval op tankstation (destentor.nl) https://t.co/PGR3Emp8Nr https://t.co/iMKmfSKtNm</t>
    <t>3 aanhoudingen op A28 na overval op tankstation https://t.co/2iJzTM8np1 #vlaardingen</t>
    <t>New post: 3 aanhoudingen op A28 na overval op tankstation https://t.co/tCrC7eMYjq #overijssel</t>
    <t>#laser_gun A12 hmp 65.4 - A12 hmp 65.4</t>
    <t>#blikopnieuws Overvalauto met drie inzittenden aangehouden: De politie heeft zaterdagavond op de A28 tussen Nu... https://t.co/7GvTMh7Fxu</t>
    <t>3 aanhoudingen op A28 na overval op tankstation: NUNSPEET - De politie heeft zaterdagavon... https://t.co/AF7HKgUDYT De Stentor Apeldoorn</t>
    <t>LET OP! Flitser op de #A12 - hmp 65.4 (Utrecht -&amp;gt; Veenendaal) #Flitser https://t.co/ZjHeLXOmr9</t>
    <t>Overvallers uit Heerenveen aangehouden door politie op A28 bij Nunspeet - https://t.co/ElZoEbT3Xb</t>
    <t>Herman De Croo reclame in #rondevanvlaanderen even irritant als Tram A12 bordje in de cross...</t>
    <t>Film: Opbouw windmolens A58: #Moergestel TV kijkt mee naar de opbouw van de windmolens in #Moergestel:... https://t.co/P96uXlCu8A</t>
    <t>Zwaar ongeval vanmorgen op de Antwerpse Ring, thv de aansluiting met de A12 richting NL. Bestuurster zwaargewond. https://t.co/csEzKMwi9E</t>
    <t>Inmiddels zijn er nieuwe hekken en rasters geplaatst bij de beide entrees van de HUP aan de A50. Gemotoriseerd... https://t.co/YKgcctDmQ6</t>
    <t>3 aanhoudingen op A28 na overval op tankstation: NUNSPEET - De politie heeft zaterdagavond op de A28 tussen… https://t.co/odwIvRsGMo</t>
    <t>3 aanhoudingen op A28 na overval op tankstation: NUNSPEET - De politie heeft zaterdagavond op de A28 tussen… https://t.co/Bkydk32ahj</t>
    <t>Overvalauto met drie inzittenden aangehouden: De politie heeft zaterdagavond op de A28 tussen Nunspeet en Hard... https://t.co/6rxSdMvEnY</t>
    <t>Oisterwijk: Film: Opbouw windmolens A58 #Film #Moergestel #SfeervolGezienenBeleefd https://t.co/MiFKmiXi0L</t>
    <t>Film: Opbouw windmolens A58 https://t.co/eMsAI4yIg7 #brabant #noordbrabant #provincie</t>
    <t>3 aanhoudingen op A28 na overval op tankstation #nunspeet https://t.co/2xsyOT7iVP https://t.co/ToZKz8L9ip</t>
    <t>Overvalauto met drie inzittenden aangehouden: De politie heeft zaterdagavond op de A28 tussen Nunspeet en Hard... https://t.co/LTOXo4FoUH</t>
    <t>Film: Opbouw windmolens A58 https://t.co/ke4WDxZKXF #Film #Moergestel #SfeervolGezienenBeleefd #A58</t>
    <t>Film: Opbouw windmolens A58 https://t.co/NH5Qc3rTbO</t>
    <t>#gelderland Waalbrug A50 hangt weer aan 4 tuien https://t.co/1Qv1UZC0FQ #nieuwstwitter</t>
    <t>Waalbrug A50 hangt weer aan 4 tuien: ANDELST/EWIJK Het oude deel van de A50- Waalbrug tussen Andelst en ... https://t.co/j3zHC9Ha0H [GLD]</t>
    <t>Waalbrug A50 hangt weer aan 4 tuien https://t.co/nzRrbQ6BAP</t>
    <t>#alarm Prio 4 A12 L - Utrechtsebaan 3,5 VBG Wegverkeer verkeersstremming - Utrechtsebaan, 2274 Voorburg, Netherlands</t>
    <t>#laser_gun A50 hmp 99.3 - A50 hmp 99.3</t>
    <t>#Voorburg / Prio 4 A12 L - Utrechtsebaan 3,5 VBG Wegverkeer verkeersstremming / https://t.co/mwpP9U6N4e</t>
    <t>Prio 4 A12 L - Utrechtsebaan 3,5 VBG Wegverkeer verkeersstremming #Voorburg [HL/HM Verkeersmanagementcentrale ZWN] ^TZ</t>
    <t>LET OP! Flitser op de #A50 - hmp 99.3 (Veghel -&amp;gt; Eindhoven) #Flitser https://t.co/NxLyhNPZZz</t>
    <t>@scheermanradio Drie aanhoudingen op A28 Nunspeet na overval op tankstation Heerenveen https://t.co/QiW1pljiXu</t>
    <t>Drie aanhoudingen op A28 Nunspeet na overval op tankstation Heerenveen https://t.co/MCeZO1VwTy</t>
    <t>Drie aanhoudingen op A28 Nunspeet na overval op tankstation Heerenveen https://t.co/QiW1pljiXu</t>
    <t>Waalbrug A50 Ewijk hangt weer aan 4 tuien https://t.co/mTwY4KV6jq</t>
    <t>@ANWBverkeer enorme puinhoop A4 ri Delft op prins Clausplein. Pak a12 voor Rotterdam</t>
    <t>Knelpunt ring Zwolle Noord / toerit A28 wordt aangepakt https://t.co/9ZHOK1WxI1 - Google Nieuws</t>
    <t>Waalbrug #A50 hangt weer aan 4 tuien: ANDELST/EWIJK Het oude deel van de #A50- Waalbrug tussen #Andelst en #Ew... https://t.co/XGJQVxM2j7</t>
    <t>Waalbrug #A50 hangt weer aan 4 tuien: ANDELST/EWIJK Het oude deel van de #A50- Waalbrug tussen #Andelst en #Ew... https://t.co/OkP3Of4oe0</t>
    <t>#Waalbrug #A50 hangt weer aan 4 tuien https://t.co/r6wpSXDQlC #nieuws #DG</t>
    <t>Waalbrug A50 hangt weer aan 4 tuien https://t.co/XL7MGUX6L9</t>
    <t>#Waalbrug #A50 hangt weer aan 4 tuien https://t.co/HDXEbVu1Vs #nieuws #DG</t>
    <t>Knelpunt ring Zwolle Noord / toerit A28 wordt aangepakt - #nieuws #zwolle https://t.co/s6Roevtc2C https://t.co/EPuvwMoqgm</t>
    <t>#blikopnieuws Overvallers tankstation Heerenveen aangehuden: De politie heeft zaterdagavond op de A28 tussen N... https://t.co/QxJkurrduY</t>
    <t>Politie pakt op #A28 drie mannen op na overval in Friesland: De #politie heeft zaterdagavond drie inzittenden ... https://t.co/tgngmJbamr</t>
    <t>@waarneming. Langs A28, bij Amersfoort Vathorst https://t.co/Y69ufNhvNc</t>
    <t>Overvallers tankstation Heerenveen aangehuden: De politie heeft zaterdagavond op de A28 tussen Nunspeet en Har... https://t.co/UGFGTzRfUD</t>
    <t>#Politie pakt op A28 drie mannen op na overval in Friesland https://t.co/BRjZSNmJPd #harderwijk</t>
    <t>Overvallers tankstation Heerenveen aangehuden: De politie heeft zaterdagavond op de A28 tussen Nunspeet en… https://t.co/ED5CiPgzYI</t>
    <t>Politie pakt op A28 drie mannen op na overval in Friesland https://t.co/6Dyo3gVZhx</t>
    <t>Drie aanhoudingen na overval op tankstation in Heerenveen: De politie heeft zaterdagavond op de A28… https://t.co/K3joCpES37 #nieuws #HNU</t>
    <t>#Heerenveen - Drie aanhoudingen na overval op tankstation: De #politie heeft zaterdagavond op de #A28 tussen #... https://t.co/emDzruhfRm</t>
    <t>#politie Heerenveen - Drie aanhoudingen na overval op tankstation: De politie heeft zaterdagavond op de A28 tu... https://t.co/Xp4BdhcBkx</t>
    <t>Kom naar de open dag van ROC A12 op dinsdag 5 april https://t.co/Se83gkFuIE</t>
    <t>Auto gespind op #A12</t>
    <t>#Heerenveen - Drie aanhoudingen na overval op tankstation: De #politie heeft zaterdagavond op de #A28 tussen #... https://t.co/TNAG0zdmQX</t>
    <t>Overvallers tankstation Heerenveen aangehuden: De politie heeft zaterdagavond op de A28 tussen Nunspeet en Har... https://t.co/10w9pl2ZrC</t>
    <t>Nieuws: Heerenveen - Drie aanhoudingen na overval op tankstation: De politie heeft zaterdagavond op de A28 tus... https://t.co/Fzwog86PXc</t>
    <t>Heerenveen - Drie aanhoudingen na overval op tankstation: De politie heeft zaterdagavond op de A28 tussen Nuns... https://t.co/jhYlXrONPo</t>
    <t>#Heerenveen - Drie aanhoudingen na overval op tankstation: De politie heeft zaterdagavond op de A28 tussen Nunspeet… https://t.co/3rCBzxT05i</t>
    <t>Heerenveen - Drie aanhoudingen na overval op tankstation: De politie heeft zaterdagavond op de A28 tussen Nuns... https://t.co/JG7ZKbJTjp</t>
    <t>#112regio Heerenveen – Drie aanhoudingen na overval op tankstation: De politie heeft zaterdagavond op de A28 t... https://t.co/IlsbMB5YZI</t>
    <t>Drie personen aangehouden op #A28 na overval op tankstation #Heerenveen https://t.co/oiaqF7Z7Sw https://t.co/2LlFQPgUPr</t>
    <t>Vrouw zwaargewond na crash op A12 https://t.co/4Dwg3JV7kM #gva https://t.co/bLiNXWcAsS</t>
    <t>Vrouw zwaargewond na crash op A12 ... gelezen via https://t.co/LG0fax0WH6</t>
    <t>Bestuurster is zondagochtend zwaar gewond op #E19 (splitsing met #A12 Antwerpen-Noord)
https://t.co/wLPcctYXNC https://t.co/sFbkMWN1VR</t>
    <t>Overvallers tankstation Heerenveen op A28 bij Nunspeet aangehouden - NUNSPEET.NU https://t.co/QpkPheEFtu</t>
    <t>rit gezocht op 5 apr 07:00 van Terwolde naar Ede (ROC A12, Reehorsterweg) https://t.co/4BMQmI94Ns #meerijden #carpool #toogethr</t>
    <t>Overvallers uit Heerenveen aangehouden door #politie op A28 bij Nunspeet https://t.co/JQk2MbyojR #heerenveen</t>
    <t>Overvallers uit Heerenveen aangehouden door #politie op A28 bij Nunspeet https://t.co/G1cYf170yR #harderwijk</t>
    <t>Na een toch wat regenachtige nacht @AlanesA15 op weg naar #A50 om voor @heijmansnl ZOEAB aan te brengen #asfaltonderhoud @Coldmixbv #24_7</t>
    <t>Overvallers uit #Heerenveen aangehouden door #politie op #A28 bij #Nunspeet: Zaterdagavond heeft de #politie e... https://t.co/sEILAkxrDc</t>
    <t>Overvallers uit Heerenveen aangehouden door politie op A28 bij Nunspeet: foto: Roland Heitink/Persbureau Heiti... https://t.co/cKMUdRFrFZ</t>
    <t>Overvallers uit #Heerenveen aangehouden door #politie op #A28 bij #Nunspeet: Zaterdagavond heeft de #politie e... https://t.co/qeewQaIo7v</t>
    <t>Overvallers uit Heerenveen aangehouden door politie op A28 bij Nunspeet - GelreNieuws https://t.co/xApOtRXTGR</t>
    <t>Meer nieuws - Overvallers uit Heerenveen aangehouden door politie op A28 bij Nunspeet NUNSPEET – Zaterdagavond heeft https://t.co/QI10Bxf1jd</t>
    <t>Overvallers uit Heerenveen aangehouden door politie op A28 bij #Nunspeet https://t.co/ghDoQc7YYW</t>
    <t>Overvallers uit Heerenveen aangehouden door politie op A28 bij Nunspeet https://t.co/c1ndpmPS67</t>
    <t>Overvallers uit Heerenveen aangehouden door politie op A28 bij Nunspeet https://t.co/R8Y7b3oEiO</t>
    <t>#alarm Prio 3 A12 R 35,7 BDN tassen op de rijbaan - A12, 2411 Bodegraven, Netherlands</t>
    <t>Prio 3 A12 R 35,7 BDN tassen op de rijbaan~</t>
    <t>OPCO Frl zuid. Prachtige dienst gedraaid met 9 aanhoudingen. 3 verdachten aangehouden op de #a28 door @POL_Zwolle @POL_Gelderland ivm</t>
    <t>Rijkswaterstaat Prio 3 A12 R 35,7 #BODEGRAVEN tassen op de rijbaan</t>
    <t>#Bodegraven / Prio 3 A12 R 35,7 BDN tassen op de rijbaan / https://t.co/HRFri9x6fp</t>
    <t>@_flixdriver stadsmarkering: Gate Tower Clio, een elektriciteitsmast aan de A28 door Kurt W. Forster (1935) https://t.co/OxuwzknwFY</t>
    <t>#vid file a12 Utrecht -Arnhem thv oosterbeek ongeval</t>
    <t>#alarm Prio 4 A12 R - Utrechtsebaan 4,4 VBG Wegverkeer verkeersstremming - Utrechtsebaan, 2274 Voorburg, Netherlands</t>
    <t>Overvallers tankstation #Heerenveen op #A28 bij #Nunspeet aangehouden: Op de #A28 tussen #Nunspeet en #Harderw... https://t.co/PNonliztWF</t>
    <t>Melding : prio 4 a12 r - utrechtsebaan 4,4 vbg wegverkeer verkeersstremming https://t.co/baMIyMIAbj</t>
    <t>Prio 4 A12 R - Utrechtsebaan 4,4 VBG Wegverkeer verkeersstremming #Voorburg [HL/HM Verkeersmanagementcentrale ZWN] ^TZ</t>
    <t>#Voorburg / Prio 4 A12 R - Utrechtsebaan 4,4 VBG Wegverkeer verkeersstremming / https://t.co/DY588diiML</t>
    <t>Overvallers tankstation #Heerenveen op #A28 bij #Nunspeet aangehouden: Op de #A28 tussen #Nunspeet en #Harderw... https://t.co/A3O5BnttKK</t>
    <t>#Nunspeet Overvallers door arrestatieteam op A28 klemgereden en aangehouden https://t.co/ALBq6KH9HU</t>
    <t>Nu de A28 op beschermd door de prachtige soulfulle liedjes van GospelSessions vol 2
Dank @rodesia2</t>
    <t>Dat Brabant is toch  echt Noord België! !!!  KUTBRABANT.....  😂😂😂😂😂  file  ri Nijmegen. .. A50 dicht bij Oss. ..</t>
    <t>Met 2 #honden gezocht nav #overval #Heerenveen . Later werden verdachten aangehouden op #A28 nabij #Nunspeet. https://t.co/JLsQ7BWfqk</t>
    <t>Overvallers tankstation Heerenveen aangehouden op de A28 https://t.co/LXRlvPmYFj</t>
    <t>#alarm Prio 4 A12 R 12,6 ZTR Bijzondere verkeerszaken - A12, 2719 Zoetermeer, Netherlands</t>
    <t>Vermoedelijke daders overval Texaco Heerenveen gepakt op de A28 https://t.co/S3FcIPHFbQ</t>
    <t>Overvallers tankstation Heerenveen aangehouden op de A28: https://t.co/Zg10EM8IW4 via @YouTube</t>
    <t>gezocht voertuig #overval_Heerenveen, aangetroffen op de A28, 3 pers. aangehouden.</t>
    <t>De gezochte auto, na.v. overval #Heerenveen, zojuist aangetroffen op A28 tussen #Nunspeet en #Harderwijk. Drie inzittenden aangehouden.</t>
    <t>Een foto van de situatie op de A28 tussen Nunspeet en Harderwijk - foto via @Autoverhaal_NL - https://t.co/fiP6Mch5bX</t>
    <t>#Zoetermeer / Prio 4 A12 R 12,6 ZTR Bijzondere verkeerszaken / https://t.co/zE2ugT0GUj</t>
    <t>Prio 4 A12 R 12,6 ZTR Bijzondere verkeerszaken #Zoetermeer [HL/HM Verkeersmanagementcentrale ZWN] ^TZ</t>
    <t>Verkeer richting Amersfoort op de A28 moet rekening houden met vertraging. Niet bekend hoe lang het gaat duren. https://t.co/dc7j1DXs9S</t>
    <t>Op de A28 tussen Nunspeet en Harderwijk staat momenteel file in verband met een arrestatie op de snelweg. Politie en AT zijn ter plaatse.</t>
    <t>Weet niet waarom het licht uit is op de turborotondes vanuit @Gem_Middelburg de A58 op, maar het is nu best wel heel erg donker...</t>
    <t>@straatnamen nee, officieus: wel in verslagen 'Oud Voorburg' &amp;amp; wijkagent. De Onderwereld is onder viaduct A12. https://t.co/z5wSDM6e9M</t>
    <t>@mn_la84 oh dan heb je wel heel hard gereden dat ik wat voelde ik zit dichtbij A12 haha</t>
    <t>2x politie met (zeer) hoge snelheid over de A28 langs Wezep richting ’t Harde. Leek op lichtbalken op het dak ipv pitjes.</t>
    <t>Bovenleiding Moordrecht moet omlaag voor viaduct A12, dus onze mannen gaan omhoog. https://t.co/Lasq4eDatX</t>
    <t>@JCdeGraaf ze hebben zelfs de A28 via Steenwijk laten lopen. Wauw!</t>
    <t>Welke rijksweg?? #A28 bij Steenwijk? :P https://t.co/HC7z8mXIh6</t>
    <t>prio 4 a12 l 25,6 wdn bijzondere verkeerszaken: Brandweer naar A12 25.6 in Waddinxveen https://t.co/dLOK0Htzlo</t>
    <t>#alarm Prio 4 A12 L 25,6 WDN Bijzondere verkeerszaken - A12 hmp 25.0</t>
    <t>@JCdeGraaf @zwollerob De tijd dat de A28 naar Steenwijk gaat lopen moet nog komen..</t>
    <t>De #A28 bij Steenwijk ligt vol met rode bieten. https://t.co/KuAcRaS0Va</t>
    <t>A1 Esso Hooglanderveen PKP BST A28 L - Hooglanderveen Hooglanderveen~</t>
    <t>Prio 4 A12 L 25,6 WDN Bijzondere verkeerszaken~</t>
    <t>18:18:41 A1 Esso Hooglanderveen PKP BST A28 L - Hooglanderveen Hooglanderveen</t>
    <t>18:18:43 - A1 Esso Hooglanderveen PKP BST A28 L - Hooglanderveen Hooglanderveen [Ambu 09-144 (RAVU)]</t>
    <t>Melding : prio 4 a12 l 25,6 wdn bijzondere verkeerszaken https://t.co/1ferGzh81g</t>
    <t>Melding : prio 4 a12 l 25,6 wdn bijzondere verkeerszaken https://t.co/OIMsXpaqog</t>
    <t>Te koop: vrijstaande woning nabij Amersfoort en de snelwegen A1 en A28. Grote tuin met spa en buitenkeuken.
https://t.co/3ccCUoXYRO</t>
    <t>Prio 4 A12 L 25,6 #Waddinxveen Bijzondere verkeerszaken</t>
    <t>Rijkswaterstaat Prio 4 A12 L 25,6 #WADDINXVEEN Bijzondere verkeerszaken</t>
    <t>#Waddinxveen / Prio 4 A12 L 25,6 WDN Bijzondere verkeerszaken / https://t.co/i3Xk6BZ7WU</t>
    <t>Prio 4 A12 L 25,6 WDN Bijzondere verkeerszaken #Waddinxveen [HL/HM Verkeersmanagementcentrale ZWN] ^TZ</t>
    <t>@RCSoostsouburg  Hebben we een #plattekar die over de A58 mag? 😜😂😂#heinkenszand #nogeenweekje 💪🏼💪🏼💪🏼</t>
    <t>Voormalig golfresort bij de Koperen Hoogte omgedoopt tot groot vissersgebied: Langs de A28 bij Zwolle, aan de ... https://t.co/mIQT6XRZzb</t>
    <t>Voormalig golfresort bij de Koperen Hoogte omgedoopt tot groot vissersgebied: Langs de A28 bij Zwolle, aan de ... https://t.co/ZPhZmDsPeE</t>
    <t>@SCCambuurLwd wij op A12 vlakbij Arnhem cluster 1</t>
    <t>Voormalig golfresort bij de Koperen Hoogte omgedoopt tot groot vissersgebied #Langs de A28 bij Zwolle, aan d https://t.co/eCdbWgar4h</t>
    <t>Snelheidscontrole: A12 Utrecht richting Arnhem t.h.v. Bunnik hmp 65.4</t>
    <t>#alarm Prio 1 A12 R - Utrechtsebaan 3,5 VBG Bijzondere verkeerszaken - Utrechtsebaan, 2274 Voorburg, Netherlands</t>
    <t>#A12 Utrecht richting Arnhem t.h.v. Bunnik HMP 65.4</t>
    <t>#A12 Utrecht richting Arnhem t.h.v. Bunnik HMP 65.4</t>
    <t>Begin van de A12, nog onder Den Haag lopen mensen de stad, gevaarlijk langs de weg, uit @PolDenHaag</t>
    <t>#Voorburg / Prio 1 A12 R - Utrechtsebaan 3,5 VBG Bijzondere verkeerszaken / https://t.co/J6fo6DzBj1</t>
    <t>Prio 1 A12 R - Utrechtsebaan 3,5 VBG Bijzondere verkeerszaken #Voorburg [HL/HM Verkeersmanagementcentrale ZWN] ^TZ</t>
    <t>De #N14 -&amp;gt; Den Haag is ter hoogte van de Sijtwendetunnel dicht i.v.m, een ongeval omrijden kan over de A4, A12 en N44</t>
    <t>#N14 ►Den Haag ongeval in de Vliettunnel. Weg is DICHT. Verkeer richting Voorburg volg Den Haag, A4, A12 en N44.</t>
    <t>Video van zware crash onderaan de afrit van de #A12 bij #Veenenendaal https://t.co/qEFeVRWADV</t>
    <t>Video van zware crash onderaan de afrit van de #A12 bij #Veenenendaal https://t.co/r0OrzOShiW</t>
    <t>Bram en Emma en (@ A50 (24, Apeldoorn) in Apeldoorn, Gelderland w/ @zilhem) https://t.co/xdC3kO4fD4</t>
    <t>LET OP! Flitser op de #A12 - hmp 65.2 (Utrecht -&amp;gt; Veenendaal) #Flitser https://t.co/feQDZcf4PE</t>
    <t>#laser_gun A12 hmp 65.2 - A12 hmp 65.2</t>
    <t>#alarm Prio 4 A12 L 31,7 BDN Wegvervoer aanrijding mat. - A12 hmp 32.0</t>
    <t>Prio 4 A12 L 31,7 BDN Wegvervoer aanrijding mat.~</t>
    <t>Melding : prio 4 a12 l 31,7 bdn wegvervoer aanrijding mat. https://t.co/f5Z7kKJGTX</t>
    <t>Rijkswaterstaat Prio 4 A12 L 31,7 #BODEGRAVEN Wegvervoer aanrijding mat.</t>
    <t>#Bodegraven / Prio 4 A12 L 31,7 BDN Wegvervoer aanrijding mat. / https://t.co/oBVqfSoKXY</t>
    <t>Prio 4 A12 L 31,7 BDN Wegvervoer aanrijding mat. #Bodegraven [HL/HM Verkeersmanagementcentrale ZWN] ^TZ</t>
    <t>Daar mag je niet fietsen (a28) .  https://t.co/yvrZkrcht9</t>
    <t>Nieuwe uitkijktoren (met Toekan uiteraard) bij #vandervalk @HotelHarderwijk is goed zichtbaar vanaf de A28! https://t.co/7qQ1zHLY5V</t>
    <t>#alarm Prio 1 A12 R 38,0 BDN Wegverkeer verkeersstremming (personenauto) - E30, 2415 Nieuwerbrug aan Den Rijn, Netherlands</t>
    <t>Hielp chauffeurs in de omgeving door het melden van een stilstaand voertuig op de vluchtstrook op de A28 via @waze - social navigation. h...</t>
    <t>Brandweer naar Bodegraven-Reeuwijk, A12 38 in verband met Voertuigbrand (VK: 10) 3033</t>
    <t>@anwb #A12 tussen zevenaar en Duiven, man op vluchtstrook op de fiets..</t>
    <t>prio 1 a12 r 38,0 bdn wegverkeer verkeersstremming personenauto: Brandweer met spoed naar A12... https://t.co/PGj2U5tRKx #Hollands-midden</t>
    <t>Op de A12 bij Bodegraven wordt een voertuigbrand gemeld. Brandweer is met spoed onderweg.^SP</t>
    <t>Melding : prio 1 a12 r 38,0 bdn wegverkeer verkeersstremming personenauto https://t.co/mIsFWKAxM4</t>
    <t>Melding : p 1 voertuigbrand vk: 10 a12 r 38,0 bdn 3033 https://t.co/J5IDVBP6pW</t>
    <t>P 1 Voertuigbrand (VK: 10) A12 R 38,0 Bodegraven 3033</t>
    <t>Rijkswaterstaat Prio 1 A12 R 38,0 #BODEGRAVEN Wegverkeer verkeersstremming (personenauto)</t>
    <t>#Bodegraven / Prio 1 A12 R 38,0 BDN Wegverkeer verkeersstremming (personenauto) / https://t.co/dVM9Hs0feW</t>
    <t>Prio 1 A12 R 38,0 BDN Wegverkeer verkeersstremming (personenauto) #Bodegraven [HL/HM Verkeersmanagementcentrale ZWN] ^TZ</t>
    <t>Rijkswaterstaat met Spoed #VOERTUIGBRAND  A12 R 38,0 #BODEGRAVEN 3033</t>
    <t>De #A12 naar Bergen-op-Zoom is absoluut te mijden: door grenscontroles verlies je zowat één uur tussen Zandvliet (B) en Hoogerheide (NL).</t>
    <t>Brandweer naar A12 38 in Bodegraven voor een voertuigbrand https://t.co/MdnPV43BSz https://t.co/XLEFIY41qV</t>
    <t>P 1 Voertuigbrand (VK: 10) A12 R 38,0 BDN 3033 #Bodegraven [HL/HM Verkeersmanagementcentrale ZWN] ^TZ</t>
    <t>12:02:04 P 1 Voertuigbrand (VK: 10) A12 R 38,0 BDN 3033</t>
    <t>#Bodegraven / P 1 Voertuigbrand (VK: 10) A12 R 38,0 BDN 3033 / https://t.co/i2Q2CCv25m</t>
    <t>12:01:35 P 1 Voertuigbrand (VK: 10) A12 R 38,0 BDN 3033</t>
    <t>9 Juli @addictedxxl  In Studio A12 ( Discotheek Brothers ) Bunnik Nieuw Indoor Festival. met… https://t.co/AAmz2GlRJ1</t>
    <t>Hielp chauffeurs in de omgeving door het melden van een stilstaand voertuig op de vluchtstrook op de A12 - E35 via @waze - social navigat...</t>
    <t>#KMAR is weer op zoek naar toeristen op de #A4 bij grens # België.
#onzin #Grenscontrole #A12 https://t.co/VqbfYZFCvV</t>
    <t>#oss #uden Auto raakt van afrit A50 bij Uden en vliegt in brand; bestuurster gewond https://t.co/LqK5xNyygs #nieuwstwitter</t>
    <t>#oss #uden Auto raakt van afrit A50 bij Uden en vliegt in brand; bestuurster gewond https://t.co/vihCThN8ho #nieuwstwitter</t>
    <t>#oss #uden Auto raakt van afrit A50 bij Uden en vliegt in brand; bestuurster gewond https://t.co/GRhTkGhqIU #nieuwstwitter</t>
    <t>#oss #uden Auto raakt van afrit A50 bij Uden en vliegt in brand; bestuurster gewond https://t.co/HvZ5sE33cq #nieuwstwitter</t>
    <t>A58 en overal komen energiemolens te staan. Zal wel goed zijn voor t milieu en voor de knip van die boer. Maar vind ze lelijk!</t>
    <t>Auto raakt van afrit A50 bij Uden en vliegt in brand; bestuurster gewond https://t.co/qi2Mv8WCur https://t.co/1b3zZQvPpP</t>
    <t>Auto raakt van afrit A50 bij Uden en vliegt in brand; bestuurster gewond https://t.co/VIT6hsqwYT</t>
    <t>Auto raakt van afrit A50 bij Uden en vliegt in brand; bestuurster gewond https://t.co/X9clWcZIN9</t>
    <t>Waar gaat dat heen? #autospot @autovisie #car #vintage #lifestyle #citroen #2cv #eend @ A12… https://t.co/5YrxwN8Hpk</t>
    <t>#oss #uden Auto raakt van afrit A50 bij Uden en vliegt in brand; bestuurster gewond https://t.co/IHXMEPlTaJ #nieuwstwitter</t>
    <t>#oss #uden Auto raakt van afrit A50 bij Uden en vliegt in brand; bestuurster gewond https://t.co/h88XRW1ng9 #nieuwstwitter</t>
    <t>#oss #uden Auto raakt van afrit A50 bij Uden en vliegt in brand; bestuurster gewond https://t.co/KsAq7Gwblj #nieuwstwitter</t>
    <t>#oss #uden Auto raakt van afrit A50 bij Uden en vliegt in brand; bestuurster gewond https://t.co/1AIzzmLouP #nieuwstwitter</t>
    <t>#oss #uden Auto raakt van afrit A50 bij Uden en vliegt in brand; bestuurster gewond https://t.co/5TDacMVxR8 #nieuwstwitter</t>
    <t>#oss #uden Auto raakt van afrit A50 bij Uden en vliegt in brand; bestuurster gewond https://t.co/ZZ53CneAUY #nieuwstwitter</t>
    <t>#oss #uden Auto raakt van afrit A50 bij Uden en vliegt in brand; bestuurster gewond https://t.co/oFL3Hr5BSD #nieuwstwitter</t>
    <t>Uuuh @538 is een file op de A50 van Emmeloord naar Eindhoven niet Eem beetje gek omschreven? Dat is het halve land 😂</t>
    <t>@hondengeleider1 haha zwaai wel ff vanaf de a28,gaan zo naar putten!</t>
    <t>Auto raakt van afrit A50 bij Uden en vliegt in brand; bestuurster gewond - BD.nl https://t.co/zDc3KvjVr6</t>
    <t>Auto raakt van afrit A50 bij Uden en vliegt in brand; bestuurster #gewond https://t.co/D0pkdJpJ71 #uden</t>
    <t>Auto raakt van afrit A50 bij Uden en vliegt in brand; bestuurster gewond https://t.co/vHmPGQGFpm #nieuws #provincie #noordbrabant</t>
    <t>Auto raakt van afrit A50 bij #Uden en vliegt in brand; bestuurster gewond https://t.co/gMCnshepjF</t>
    <t>Auto raakt van afrit A50 bij Uden en vliegt in brand; bestuurster gewond https://t.co/obmnPU8Ryr &amp;gt;bd.nl #BD</t>
    <t>Auto raakt van afrit A50 bij Uden en vliegt in brand; bestuurster gewond https://t.co/jmgMFG3QSc &amp;gt;bd.nl #BD</t>
    <t>#Flitser op #A50 tussen Veghel en Eindhoven.</t>
    <t>01-04-2016 Vrouw raakt gewond bij eenzijding ongeval A50 Uden - https://t.co/Ey8GUX16hG
https://t.co/3TsfxtsaJg</t>
    <t>01-04-'16  Auto beland op kant in bossage onderaan de A50 Uden en vliegt in brand https://t.co/tlfuIQsAYl</t>
    <t>#laser_gun A50 hmp 104.0 - A50 hmp 104.0</t>
    <t>LET OP! Flitser op de #A50 - hmp 104.0 (Veghel -&amp;gt; Eindhoven) #Flitser https://t.co/FsdNLxE5bR</t>
    <t>01-04 Auto rijdt van talud en vliegt in brand op A50 bij Uden:    UDEN - Vrijdagavond net voor 22.00 uur is er... https://t.co/ZUOoTDDyZG</t>
    <t>Auto rijdt van talud en vliegt in brand naast A50 bij Uden: vrouw met hoofdwond naar ziekenhuis https://t.co/MkCM9KknXT #omroepbrabant</t>
    <t>Botsing met zeven auto's op A12 naar #Utrecht - AD.nl https://t.co/y93HuZwOYN</t>
    <t>Auto rijdt van talud en vliegt in brand in #Uden: vrouw met hoofdwonde naar ziekenhuis https://t.co/iTHcE9hw0m https://t.co/2i0EkF9Q14</t>
    <t>Botsing met zeven auto's op A12 naar Utrecht.
https://t.co/fcpniYP42h</t>
    <t>01-04 Auto rijdt van talud en vliegt in brand op #A50 bij #Uden: 112 Brabant Nieuws .nl plaatste het volgende ... https://t.co/PhUlA7p0vT</t>
    <t>@Rijkswaterstaat op de A28 richting Groningen op de ring van Zwolle vrachtauto met klapband..  Stukken band over de gehele weg.</t>
    <t>rit gezocht op 4 apr 07:00 van Terwolde naar Ede (ROC A12, Reehorsterweg) https://t.co/p0yw2hjYGN #meerijden #carpool #toogethr</t>
    <t>Auto rijdt van talud en vliegt in brand op A50 bij Uden: https://t.co/47GjNfqOPX via @YouTube</t>
    <t>Auto rijdt van talud en vliegt in brand naast A50 bij Uden: één gewonde: UDEN - Bij een verkeersongeluk op de ... https://t.co/tzDUXntiGM</t>
    <t>RT Cop Spotter: #alarm Amersfoort VBW A1 R - Knooppunt Hoevelaken 44,5 e AANRIJDING LETSEL - A28 hmp 27.4 https://t.co/XLkVdVZ2lE</t>
    <t>Auto rijdt van talud en vliegt in brand naast A50 bij Uden: vrouw met ... - Omroep Brabant https://t.co/pLepNBnwJX</t>
    <t>Auto rijdt van talud en vliegt in brand naast A50 bij Uden: vrouw met hoofdwond naar #ziekenhuis https://t.co/YJQpq416f6 #uden</t>
    <t>#alarm Amersfoort VBW A1 R - Knooppunt Hoevelaken 44,5 e AANRIJDING LETSEL - A28 hmp 27.4</t>
    <t>Het kampeer- en caravanseizoen is weer begonnen!

#truckwashdegroot #staphorst #truckwash #a28 #caravan #camper https://t.co/46YIc7MuLf</t>
    <t>aanrijding A50 staat op "papier", in pc. Morgen even bij betrokkene informeren hoe het gaat. niet meer als normaal, betrokkenheid.</t>
    <t>Uden snelweg A50. Omstreeks 21.45 uur is er een automobilist de macht over het stuur verloren. Hierdoor is het... https://t.co/VCaRq16znW</t>
    <t>Omstreeks 21:45 geassisteerd eenzijdige aanrijding afrit a50 onder Volkel.  automobiliste raakte macht over https://t.co/GnZcYD84zB</t>
    <t>Hulpdiensten snel ter plaatse. Bestuurder met ambu naar ZH. Oprit werd tijdelijk afgesloten voor hulpdiensten en bergen van voertuig. #A50</t>
    <t>Auto vliegt uit scherpe bocht #A50 afrit Uden-Zuid vanuit Oss, belandt in kuil en vliegt direct in brand. Bestuurder zelf uit auto gekomen</t>
    <t>Auto rijdt van talud en vliegt in brand naast A50 bij Uden: één gewonde https://t.co/MkCM9KknXT #omroepbrabant</t>
    <t>Persburo Sander van Gils: 01-04-2016 - Kop-staartbotsing op A58 bij Oirschot veroorzaakt vertraging in avondspits https://t.co/OgCJs5BnO7</t>
    <t>BRABANT:  Auto rijdt van talud en vliegt in brand op A50 bij Uden: één gewonde https://t.co/fq9Q9dP98Q</t>
    <t>Auto rijdt van talud en vliegt in brand op A50 bij Uden: één gewonde https://t.co/3vvejDtfUB</t>
    <t>Auto rijdt van talud en vliegt in brand op A50 bij Uden: één gewonde: https://t.co/lKKawa6902 #omroepbrabant</t>
    <t>Auto rijdt van talud en vliegt in brand op A50 bij Uden: één gewonde: UDEN - Bij een verkeersongeluk op de A50... https://t.co/Cm5usCTDX0</t>
    <t>Brandweer BN: alarm b-ploeg uden &amp;gt; brand wegvervoer: a50 li 120,3 uden 3831ts: Autobrand op A50 120.3 in Uden,... https://t.co/0GoN7XfUaP</t>
    <t>Auto rijdt van talud en vliegt in brand op A50 bij Uden: één gewonde https://t.co/YbGftUEOH8</t>
    <t>Auto rijdt van talud en vliegt in brand op A50 bij Uden: één gewonde: UDEN - Bij een verkeersongeluk op de A50... https://t.co/f4UYOMmfho</t>
    <t>Auto rijdt van talud en vliegt in brand op A50 bij Uden: één gewonde: UDEN - Bij een verkeersongeluk op de A50... https://t.co/4a8dmVTDnT</t>
    <t>@quiryn uden live auto ongeluk A50</t>
    <t>Auto rijdt van talud en vliegt in brand A50 #Uden - https://t.co/NnXsfHKHJb https://t.co/MEcQV7ZkYZ</t>
    <t>Bestuurder(ster) autobrand A50 Uden word overigens in ambulance behandeld aan de verwondingen</t>
    <t>Auto rijd van talud A50 Csu en vliegt in sloot tussen struikgewas in brand https://t.co/lh1zXJNURo</t>
    <t>Botsing met zeven auto's op A12 naar Utrecht: Zeker zeven auto's zijn vrijdagmiddag op elkaar ge... https://t.co/5XHU2XqAxX AD Amersfoort</t>
    <t>Autobrand A50 km 120.3.. onder uden</t>
    <t>21:49:04 ALARM B-PLOEG UDEN &amp;gt; BRAND WEGVERVOER: A50 LI 120,3 UDEN 3831TS</t>
    <t>2016-04-01 21:49:31 ALARM B-PLOEG UDEN &amp;gt; BRAND WEGVERVOER: A50 LI 120,3 UDEN 3831TS</t>
    <t>#Uden / ALARM B-PLOEG UDEN &amp;gt; BRAND WEGVERVOER: A50 LI 120,3 UDEN 3831TS / https://t.co/ZKgz2ohb2t</t>
    <t>Bastaantee verdad! xD @cristin_a12</t>
    <t>@HarmenWerf @JoAnnesdeBat Klopt, A58 met een bocht naar de tunnel. Bij H'zand riante 'afslag' Walcheren.</t>
    <t>#Brand: Auto in brand na ongeluk op A58 bij Oirschot (https://t.co/B5KEozziSx) https://t.co/fHJ6z1oOGO Zie https://t.co/rd8K5S0j1B</t>
    <t>#alarm Prio 4 A12 L 36,1 BDN Vervuild wegdek - E30, 2411 Bodegraven, Netherlands</t>
    <t>Problemen A12 richting #Utrecht voorbij, weg weer vrij: De problemen op de A12 richting #Utrecht zijn voorbij.... https://t.co/AVlYZ7Gtit</t>
    <t>Rijkswaterstaat Prio 4 A12 L 36,1 #BODEGRAVEN Vervuild wegdek</t>
    <t>#Bodegraven / Prio 4 A12 L 36,1 BDN Vervuild wegdek / https://t.co/xG4HPguZL4</t>
    <t>Prio 4 A12 L 36,1 BDN Vervuild wegdek #Bodegraven [HL/HM Verkeersmanagementcentrale ZWN] ^TZ</t>
    <t>@cairnwizzy lijkt op het bosje naast het park...helaas kun je niet meer langs de A28 vanaf het park wandelen...je moet even de weg op..😂</t>
    <t>@Stefanuzz vanaf a50 naar wezep staat een auto frontaal tegen een boom auto werd wegesleept door sleepbedrijf mensen leken ongedeerd</t>
    <t>Meer woningen rondom Schiphol. Kilometers links en rechts van A2 tussen A'dam en Utrecht en A12 Den Haag Utrecht alleen maar weiland.</t>
    <t>@BarbaraVVD filedruk a28 zwolle Utrecht neemt helaas wel zienderogen toe.  Ook regionaal langere rijen bij bij verkeerslichten</t>
    <t>Stralend je weekend in! #lente. Kracht Op A28 live op A28FM en Streekradio. https://t.co/DZK1K8O4co</t>
    <t>Schrok me even kapot op de A12 #spooktruck https://t.co/8mbwG5xVZm</t>
    <t>Op tijd naar huis? Dacht het niet, A12 naar Utrecht zit potdicht: Dacht u snel van het weekend te... https://t.co/sIkyubOJCM #denhaag #nl</t>
    <t>Op tijd naar huis? Dacht het niet, A12 naar Utrecht zit potdicht: Dacht u snel van het weekend te gaan geniete... https://t.co/ZnARB3wQou</t>
    <t>Op tijd naar huis? Dacht het niet, A12 naar Utrecht zit potdicht https://t.co/btTbGexsoz #utrecht</t>
    <t>Op tijd naar huis? Dacht het niet, A12 naar Utrecht zit potdicht https://t.co/zQP1EibfCE #denhaag</t>
    <t>#A28 Assen -&amp;gt; Hoogeveen tussen Assen-Zuid en afrit Westerbork. Lengte: 0.0 km. Vertraging: 0 minuten. #file</t>
    <t>@AllegoCharging @Fastned waarom zitten alle snelladers langs A6, A7 en A28 alleen rechts (zuid-&amp;gt;noord). Is nl. best lastig bij retour</t>
    <t>[BLOG] Jannemieke Wijgergangs 'The proof of the pudding...' Over geweldig #onderwijs en kwaliteitsborging https://t.co/K4oHVw8Iii</t>
    <t>(bron: WoerdenTV) 7 auto’s op elkaar bij Harmelen https://t.co/otyCovB3YH</t>
    <t>RT https://t.co/Anc6jmgR9p: #OIRSCHOT #BZO | Ongeval wegvervoer letsel A58 Li 16,3 Oirschot, kop staart aanrijdi... https://t.co/rhkeOTKSVl</t>
    <t>#alarm Ongeval wegvervoer letsel A58 Li 16,3 Oirschot, kop staart aanrijding - A58 hmp 15.9</t>
    <t>Een voor mij historische dag; In de file tussen #Papekop en #Oudewater File #A12 #Sluipverkeer</t>
    <t>Auto in brand na ongeluk op A58 bij Oirschot https://t.co/H3q0Tqx37T</t>
    <t>Auto in brand na ongeluk op A58 bij Oirschot. #ongeluk</t>
    <t>BRABANT:  Auto in brand na ongeluk op A58 bij Oirschot https://t.co/utvN94sgpV</t>
    <t>Auto in brand na ongeluk op A58 bij Oirschot https://t.co/AcTBsaDHWt</t>
    <t>De #A12 #Gouda #Utrecht loopt inmiddels helemaal op een hoop door ongeluk #Harmelen. Kijkersfile al vanaf Oude... https://t.co/6UtOsrYYz4</t>
    <t>Gekreukeld motorkapje op de ##A28 Amersfoort&amp;gt;#Utrecht bij knp. Rijnsweerd. File is flink. 2x [X] (Foto: @Teren... https://t.co/SCCaJkb3Yb</t>
    <t>Flitsmeister - File op de A28 bij Amersfoort - Zwolle. File is oplopend. https://t.co/AnzGPS0QqR</t>
    <t>01-04 18:01: Ongeval wegvervoer letsel A58 Li 16,3 Oirschot, kop staart aanrijding https://t.co/16578mA37m #P2000 #AlarmeringDroid</t>
    <t>#OIRSCHOT #BZO | Ongeval wegvervoer letsel A58 Li 16,3 Oirschot, kop staart aanrijding | https://t.co/LdIi8xwiEJ</t>
    <t>18:01 Persinfo: Ongeval wegvervoer letsel A58 Li 16,3 Oirschot, kop staart aanrijding</t>
    <t>18:00:53 Ongeval wegvervoer letsel A58 Li 16,3 Oirschot, kop staart aanrijding</t>
    <t>prio 1 : brand wegvervoer soort voertuig: personenauto a58 li 16,3 oir : 3841 2441 https://t.co/eUqo6cUCDJ</t>
    <t>Botsing tussen meerdere auto´s A12: Op de A12 zijn even voor half vijf ter hoogte van Harmelen (richting #Utre... https://t.co/OP6I33hjkh</t>
    <t>De #A12 #Gouda #Utrecht loopt inmiddels helemaal op een hoop door ongeluk #Harmelen. Kijkersfile al vanaf Oude... https://t.co/sMJhJ5fYLj</t>
    <t>PRIO 1 : BRAND WEGVERVOER (Soort voertuig: personenauto) A58 Li 16,3 Oir : 3841 2441~</t>
    <t>PRIO 1 : BRAND WEGVERVOER (Soort voertuig: personenauto) A58 Li 16,3 Oir : 3841 2441 via 112PERS.nl</t>
    <t>17:54:10 P1 : BRAND WEGVERVOER (Soort voertuig: personenauto) A58 Li 16,3 Oir : 3841 2441</t>
    <t>#Oirschot / PRIO 1 : BRAND WEGVERVOER (Soort voertuig: personenauto) A58 Li 16,3 Oir : 3841 2441 / https://t.co/lp3SvcQcaw</t>
    <t>Brandweer naar A58 16.3 in Oirschot voor een voertuigbrand https://t.co/0BsA4CYrVd https://t.co/RchkE4ripO</t>
    <t>PRIO 1 : BRAND WEGVERVOER (Soort voertuig: personenauto) A58 Li 16,3 Oir : 3841 2441 - Kazernealarm post Woensel #P2000</t>
    <t>17:54 PRIO 1 : BRAND WEGVERVOER (Soort voertuig: personenauto) A58 Li 16,3 Oirschot : 3841 2441 #p2000</t>
    <t>UPDATE: nog steeds file op A12 - E25 - E30 . Deze voegt zo'n 33 min toe aan je rit #AMSverkeer</t>
    <t>a2 a28 l 2,4 2,4 utrecht: Ambulance met gepaste spoed naar A28 2.4 in Utrecht https://t.co/8Crrnergvz</t>
    <t>Botsing met zeven auto's op A12 naar Utrecht: Zeker zeven auto's zijn vrijdagmiddag op elkaar gebotst op de A1... https://t.co/HbWsw8oqn9</t>
    <t>@ANWBverkeer A50 &amp;gt;Oss linkerbaan dicht 2 auto's in vangrail wacht op berging</t>
    <t>Ongeluk op de #A50 &amp;gt; Oss tussen knp. Ewijk en knp. Bankhoef is de linkerrijstrook dicht - 4 km file - 15 min vertraging.</t>
    <t>#Nijmegen Delen A12 afgesloten door werkzaamheden tussen Ede en knooppunt Grijsoord https://t.co/T7QXyVo10v #nieuwstwitter</t>
    <t>#Nijmegen Delen A12 afgesloten door werkzaamheden tussen Ede en knooppunt Grijsoord https://t.co/vKNnlv0LFw #nieuwstwitter</t>
    <t>#Nijmegen Delen A12 afgesloten door werkzaamheden tussen Ede en knooppunt Grijsoord https://t.co/QPeTQmno3i #nieuwstwitter</t>
    <t>#Nijmegen Delen A12 afgesloten door werkzaamheden tussen Ede en knooppunt Grijsoord https://t.co/PxfwNU1WM1 #nieuwstwitter</t>
    <t>Op de #A50 Arnhem richting Oss, tussen knp. Ewijk en knp. Bankhoef 4 km door een ongeluk.</t>
    <t>Op de #A28 Amersfoort richting Zwolle, tussen Strand Horst en afrit Elspeet 8 km na een ongeluk.</t>
    <t>Op tijd naar huis? Dacht het niet, A12 naar Utrecht zit potdicht https://t.co/Ejr0mTfjt2</t>
    <t>Rijstroken op de #A12 bij de Meern &amp;gt; Arnhem zijn weer allemaal open. Nog wel veel vertraging op de beide rijbanen.</t>
    <t>Asociale, fileveroorzakende plant met een grijze transporter op a58, hm 15.7. #gaiswerken</t>
    <t>WazeTrafficAMS : UPDATE: nog steeds file op A12 - E25 - E30 . Deze voegt zo'n 20 min toe a… https://t.co/EACaSJTtyp) https://t.co/TZtWhqTklI</t>
    <t>Zo. #A12 weer OPEN. Wat rest is 17 kilometer file richting Utrecht. En 12 richting Den Haag :( https://t.co/ZoMKCriWOr</t>
    <t>Rijstroken op de #A12 &amp;gt; Utrecht bij Harmelen eindelijk weer VRIJ. Nog wel 17 km file en 70 min vertraging vanaf Reeuwijk....</t>
    <t>Botsing met zeven auto's op A12 naar #Utrecht https://t.co/rdJIKh4NSk #nieuws #stadutrecht</t>
    <t>#gelderland Delen A12 afgesloten door werkzaamheden tussen Ede en knooppunt Grijsoord https://t.co/1OpM4efjGu #nieuwstwitter</t>
    <t>Rijkswaterstaat Prio 1 A12 R 35,1 #BODEGRAVEN Ass. ambu</t>
    <t>#utrecht Botsing met zeven auto's op A12 naar Utrecht https://t.co/aSW9fgFKsc #nieuwsutrecht #nieuws</t>
    <t>Prio 1 A12 R 35,1 BDN Ass. ambu #Bodegraven [HL/HM Verkeersmanagementcentrale ZWN] ^TZ</t>
    <t>#A28 Amersfoort►Utrecht thv kp Rijnsweerd, rijstroken weer OPEN na ongeval. Voor verkeer #A1 vanuit Apeldoorn is omrijden niet meer zinvol.</t>
    <t>@vid A28 Amersfoort ri Zwolle iets voorbij Harderwijk ook mis</t>
    <t>UPDATE: nog steeds file op A12 - E25 - E30 . Deze voegt zo'n 20 min toe aan je rit #AMSverkeer https://t.co/ogU8d99n9f</t>
    <t>Rijstroken op de #A28 &amp;gt; Utrecht bij knp. Rijnsweerd weer VRIJ. Nog wel 7 km file en 15 min vertraging vanaf Soesterberg...</t>
    <t>Ongeval op de #A28 &amp;gt; Zwolle tussen Harderwijk en Elspeet is de linkerrijstrook dicht - 3 km file - 10 min vertraging.</t>
    <t>#A58 Eindhoven --&amp;gt; Tilburg, dramatisch met files, vooral deze week. En ja hoor, ondanks dat, staan ze weer te flitsen bij Best. Waanzin</t>
    <t>WazeTrafficAMS : Een ongeval op A12 - E25 - E30 #AMSverkeer. Het verkeer gaat er 1u 7m tra… https://t.co/edgC5jIcqB) https://t.co/UEJUHddb9d</t>
    <t>#A12 #file 15 km Fikse aanrijding. Hoop dat ze er goed vanaf zijn gekomen...</t>
    <t>Inmiddels ook 9 km file kijkersfile op de #A12 &amp;gt; Den Haag tussen knp. Lunetten en Harmelen - 15 min extra reistijd.</t>
    <t>Een ongeval op A12 - E25 - E30 #AMSverkeer. Het verkeer gaat er 1u 7m trager dan normaal. https://t.co/KFlhdkJy1x https://t.co/p27EoV467T</t>
    <t>Botsing met zeven auto's op A12 naar Utrecht https://t.co/Em7BCna4IX</t>
    <t>De #A12 Gouda&amp;lt;&amp;gt;Utrecht loopt inmiddels helemaal op een hoop door ongeluk Harmelen. Kijkersfile al vanaf Oudenrijn :( https://t.co/aDF2ZrIZI9</t>
    <t>Chaos op de #A12 richting Utrecht, wanneer stoppen die mensen nou eens met scheren, opmaken en sms-en achter het stuur #moevan #prutsers</t>
    <t>#A12 Den Haag►Utrecht thv Harmelen, afhandeling ongeval in volle gang. Ondertussen twee rijstroken beschikbaar voor verkeer.</t>
    <t>Wij komen zo langs een ongeluk met 7 auto's. #A12 #hebikdat</t>
    <t>Nieuws: File door aanrijding auto met vrachtwagen A28 Zwolle - https://t.co/qOQWGh5tYO (foto's)</t>
    <t>Hinder #A28 Amersfoort►Utrecht thv kp Rijnsweerd, ongeval. Verkeer op de #A1 vanuit Apeldoorn richting Utrecht omrijden via Ede (A30, A12).</t>
    <t>Inmiddels 15 km file en ruim een UUR vertraging op de #A12 &amp;gt; Utrecht bij Harmelen 3[x]. (Foto: @FinalFrontier00) https://t.co/Tg2RNBvlr9</t>
    <t>Heel fijn zo'n knettervolle dag met afspraken. Nu uitpuffen op de A12 #file #SteeleyDan</t>
    <t>We stonden vandaag tweemaal in de windmolenkijkersfile. Ja mensen. Dat is ook interessant. #A58</t>
    <t>Ongeluk op de #A28 &amp;gt; Utrecht tussen Den Dolder en knp. Rijnsweerd zijn 2 rijstroken dicht - 4 km file - 20 min vertraging.</t>
    <t>Opel Astra hier blokkeert de boel wegens nul acceleratie vermogen. #A28</t>
    <t>Gekreukeld motorkapje op de #A28 Amersfoort&amp;gt;Utrecht bij knp. Rijnsweerd. File is flink. 2x [X] (Foto: @Terencew47) https://t.co/gyfzAQDMnb</t>
    <t>@vid A28 links 2.5 Amersfoort ri Utrecht thv Uithof 2 rijstroken dicht door ongeval met 2 PA #file https://t.co/wEru4MjNJb</t>
    <t>Rijkswaterstaat : #A12 Den Haag►Utrecht thv Harmelen, ongeval meerdere voertuigen. Alleen … https://t.co/GKXuHki8fP) https://t.co/4XeArD0DdW</t>
    <t>Woerden TV - Botsing tussen meerdere auto’s A12 https://t.co/hzh41JSSoI #woerden</t>
    <t>Botsing tussen meerdere auto's A12 - https://t.co/iuwTGimlri https://t.co/a6Cyc7bi6I</t>
    <t>Auto op zijn dak op A12 bij Harmelen, daardoor 30 min file https://t.co/eJbVuKDiHg via @vid</t>
    <t>Niet best hoor, daar op de #A12. Alles over één rijstrook. Details ➜ https://t.co/PIGMSKGBO8 (Foto: @FinalFrontier00 https://t.co/bSkmxG8Nud</t>
    <t>Delen A12 afgesloten door werkzaamheden tussen Ede en knooppunt Grijsoord https://t.co/HqyrdUYPmi #ede</t>
    <t>Delen A12 afgesloten door werkzaamheden tussen Ede en knooppunt Grijsoord https://t.co/y7Vu4VlW16 #arnhem</t>
    <t>Delen A12 afgesloten door werkzaamheden tussen Ede en knooppunt Grijsoord https://t.co/CqVnAvbgsg #arnhem</t>
    <t>Ongeluk op de #A12 thv hmp 51.2 Den Haag richting Utrecht. Verkeer wordt over de vluchtstrook geleidt. @vid https://t.co/sVyqeJdGAt</t>
    <t>Op de #A12 is bij de Meern richting Arnhem alleen de vluchtstrook open na een ongeluk met 7 auto's: 10 km file vanaf Nieuwerbrug.</t>
    <t>#A12 Den Haag►Utrecht thv Harmelen, ongeval meerdere voertuigen. Alleen rechterrijstrook beschikbaar voor verkeer. https://t.co/bf4qc7I4La</t>
    <t>Als je van den haag naar Utrecht moet zou ik niet de #A12 nemen. Ernstig ongeluk met auto op z'n kop</t>
    <t>@vid Op de A12 vlak voor Utrecht (vanuit Gouda) auto op z'n kop. https://t.co/wdQAI2smK5</t>
    <t>Ongeluk op de #A12 &amp;gt; Utrecht tussen Nieuwerbrug en Harmelen moet het verkeer via de vluchtstrook - 7 km file - 35 min vertraging.</t>
    <t>Dikke file op de #A12 re 49,0 &amp;gt; 4 rijstroken dicht #verkeer over #vluchtstrook @VermeulenGroep https://t.co/NCo5yki3pm</t>
    <t>#Harmelen a12 r 51,1 aanrijding letsel meerdre auto's https://t.co/54MqH6dO8Q</t>
    <t>Beste @FedPol_pers als de 2 rechtse vakken stilstaan, wat is de correcte manier om te ritsen? A12/R0 Grimbergen https://t.co/OO82naFEWk</t>
    <t>#alarm Harmelen A12 R 51,1 AANRIJDING LETSEL meerdre auto`s - A12 hmp 51.3</t>
    <t>A12 HRR afrit Maarn vrijgegeven</t>
    <t>harmelen a12 r 51,1 aanrijding letsel meerdre auto's #p2000monitor</t>
    <t>#HARMELEN #UTR | Harmelen A12 R 51,1 AANRIJDING LETSEL meerdre auto's | https://t.co/wNhgt2GzzS</t>
    <t>16:21:23 Harmelen A12 R 51,1 AANRIJDING LETSEL meerdre auto's</t>
    <t>16:20:54 Harmelen A12 R 51,1 AANRIJDING LETSEL meerdre auto's</t>
    <t>Harmelen A12 R 51,1 AANRIJDING LETSEL meerdre auto's [Politie Midden Nederland Eenheid Utrecht (Pers-Info] ^TZ</t>
    <t>16:21:24 - Harmelen A12 R 51,1 AANRIJDING LETSEL meerdre auto's</t>
    <t>prio 4 afrit a12 l - zoetermeer 7 ztr wegvervoer aanrijding mat.: Brandweer naar A12 in Zoete... https://t.co/bFqUvPu2HH #Hollands-midden</t>
    <t>Prio 4 Afrit A12 L - Zoetermeer 7 #Zoetermeer Wegvervoer aanrijding mat.</t>
    <t>@ANWBverkeer is de file op de A50 vanuit Oss richting Arnhem alweer opgelost?</t>
    <t>#alarm Prio 4 Afrit A12 L - Zoetermeer 7 ZTR Wegvervoer aanrijding mat. - A12 hmp 13.4</t>
    <t>Rijkswaterstaat Prio 4 Afrit A12 L - #ZOETERMEER 7 ZTR Wegvervoer aanrijding mat.</t>
    <t>#Zoetermeer / Prio 4 Afrit A12 L - Zoetermeer 7 ZTR Wegvervoer aanrijding mat. / https://t.co/HlCSbh9j3q</t>
    <t>Prio 4 Afrit A12 L - Zoetermeer 7 ZTR Wegvervoer aanrijding mat. #Zoetermeer [HL/HM Verkeersmanagementcentrale ZWN] ^TZ</t>
    <t>Burenmiddag op onze locatie in Kloosterveen, naast de A28. Belangstellende buren met interessante vragen rondgeleid! https://t.co/eklM0zjHlv</t>
    <t>Delen A12 afgesloten door werkzaamheden tussen Ede en knooppunt Grijsoord https://t.co/2xcvwsLDfP #gelderland #arnhem #provincie</t>
    <t>prio 4 a12 l 25,2 wdn wegverkeer verkeersstremming: Brandweer naar A12 25.2 in Waddinxveen https://t.co/UocuddlBIS</t>
    <t>A12 afrit Maarn hrr onderaan de afrit diesel spoor. Staat een afzetting op de afrit. https://t.co/jHSSULAbbh</t>
    <t>Delen A12 afgesloten door werkzaamheden tussen Ede en knooppunt Grijsoord https://t.co/RPPy7SHO6d #arnhem #nieuws #gemeentearnhem</t>
    <t>Gewone file en kijkersfile na ongeluk zetten verkeer op A58 muurvast https://t.co/lNN1nLKdUT #omroepbrabant</t>
    <t>Ik doop bij deze officieel de #A58 van Tilburg naar Eindhoven om tot ring van Antwerpen part II</t>
    <t>Bredase gaat door het lint bij tankstation op A58 bij Rucphen, vrouw mishandeld en bespuugd https://t.co/iySR9udHKT #omroepbrabant</t>
    <t>Hinder door nachtafsluitingen A12 #Ede – Grijsoord in april 2016 01 april 2016 #Rijkswaterstaat werkt sinds fe... https://t.co/MFKuUm4xgA</t>
    <t>Rijkswaterstaat : In april meerdere nacht- en weekendafsluitingen #A12 tussen knp Maanderb… https://t.co/KdMsVl8RP4) https://t.co/rSlzYnj5fP</t>
    <t>#alarm Prio 4 A12 L 25,2 WDN Wegverkeer verkeersstremming - A12 hmp 25.0</t>
    <t>#alarm Prio 4 A12 R 35,1 BDN Wegverkeer verkeersstremming - N11 hmp 21.1</t>
    <t>#alarm Prio 4 A12 R 20,2 ZHN Wegverkeer verkeersstremming - E30, 2761 Zevenhuizen, Netherlands</t>
    <t>Rijkswaterstaat Prio 4 A12 R 20,2 #ZEVENHUIZEN Wegverkeer verkeersstremming</t>
    <t>#Zevenhuizen / Prio 4 A12 R 20,2 ZHN Wegverkeer verkeersstremming / https://t.co/u9Q8hSWxYr</t>
    <t>Prio 4 A12 R 20,2 ZHN Wegverkeer verkeersstremming #Zevenhuizen [HL/HM Verkeersmanagementcentrale ZWN] ^TZ</t>
    <t>Rijkswaterstaat Prio 4 A12 R 35,1 #BODEGRAVEN Wegverkeer verkeersstremming</t>
    <t>#Bodegraven / Prio 4 A12 R 35,1 BDN Wegverkeer verkeersstremming / https://t.co/1mLqx7PTHG</t>
    <t>Prio 4 A12 R 35,1 BDN Wegverkeer verkeersstremming #Bodegraven [HL/HM Verkeersmanagementcentrale ZWN] ^TZ</t>
    <t>In april meerdere nacht- en weekendafsluitingen #A12 tussen knp Maanderbroek en knp Grijsoord (in beide richtingen)
https://t.co/6IgCqV4Kgj</t>
    <t>De rechterrijstrook dicht bij Zwolle-Zuid op #A28 &amp;gt; Amersfoort. #aanrijding, geen letsel. Dat laat @Stefanuzz weten. https://t.co/aPcrEkaQ2b</t>
    <t>Geen gewonden bij ongeval op de A28 bij #Zwolle. Auto inmiddels op de berger, vrachtwagen vertrokken. https://t.co/fI5PZ6yFVG</t>
    <t>@Rijkswaterstaat omleiding N50 via #N307 #A6.  #A28 lijkt me logischer</t>
    <t>Prio 4 A12 L 25,2 #Waddinxveen Wegverkeer verkeersstremming</t>
    <t>Er is niemand gewond geraakt, brandweer was al vrij snel terug naar de kazerne. Enige verkeershinder nu wel richting knp. Hattemerbroek #a28</t>
    <t>P 1 Ongeval Wegvervoer Letsel : : A28 L : 91,8 Zwolle 041097 041634~: 611840 BRW IJsselland ( OVD Zwolle )611411 BRW Zwolle-Noord ( I...</t>
    <t>Rijkswaterstaat Prio 4 A12 L 25,2 #WADDINXVEEN Wegverkeer verkeersstremming</t>
    <t>#Waddinxveen / Prio 4 A12 L 25,2 WDN Wegverkeer verkeersstremming / https://t.co/Tg5JVQsfsM</t>
    <t>Prio 4 A12 L 25,2 WDN Wegverkeer verkeersstremming #Waddinxveen [HL/HM Verkeersmanagementcentrale ZWN] ^TZ</t>
    <t>Rechterrijstrook afgesloten op de A28 thv Zwolle-Zuid richting Amersfoort door een aanrijding auto&amp;lt;&amp;gt;vrachtwagen. https://t.co/nvk01rb3kD</t>
    <t>NIEUWS #p2000 p 1 ongeval wegvervoer letsel : : a28 l : 91,8 zwolle 041097 041634: Ongeval met letsel op A28 9... https://t.co/pTyQEFULHH</t>
    <t>⚠ ANTW: A12 antw-brussel 1km na afrit Londerzeel. Staan aan de rechterkant achter struiken. Moeilijk te zien.  #Controle #Snelfie</t>
    <t>⚠ OVL: Er staat een auto a12, voor afrit meise A12 Flits  #Politiecontrole</t>
    <t>p 1 ongeval wegvervoer letsel : : a28 l : 91,8 zwolle 041097 041634: Ongeval met letsel op A28 91.8 in Zwolle, brandweer… #p2000 #jphdesign</t>
    <t>p 1 ongeval wegvervoer letsel : : a28 l : 91,8 zwolle 041097 041634 https://t.co/40L3aQNM1R</t>
    <t>#alarm Prio 4 A12 L 23,1 ZHN Wegverkeer afgevallen lading - E30, 2761 Zevenhuizen, Netherlands</t>
    <t>Ongeval A28 Links 91.8 vrachtwagen vs auto, auto tegen vrangrail</t>
    <t>P 1 Ongeval Wegvervoer Letsel : : A28 L : 91,8 Zwolle 041097 041634~</t>
    <t>Prio 4 A12 L 23,1 ZHN Wegverkeer afgevallen lading~</t>
    <t>14:48:32 P 1 Ongeval Wegvervoer Letsel : : A28 L : 91,8 Zwolle #041097 041634</t>
    <t>PRIO 1 Ongeval Wegvervoer Letsel A28 L 91,8 Zwolle  https://t.co/zecTtPaVYC #112overijssel</t>
    <t>#ZWOLLE #MON | P 1 Ongeval Wegvervoer Letsel : : A28 L : 91,8 Zwolle 041097 041634 | https://t.co/l0H9DJntL8</t>
    <t>#Zwolle / P 1 Ongeval Wegvervoer Letsel : : A28 L : 91,8 Zwolle 041097 041634 / https://t.co/VjqxCrg6CC</t>
    <t>14:49:00 P 1 Ongeval Wegvervoer Letsel : : A28 L : 91,8 Zwolle 041097 041634</t>
    <t>14:49:00 P 1 Ongeval Wegvervoer Letsel : : A28 L : 91,8 Zwolle 041097 041634</t>
    <t>P 1 Ongeval Wegvervoer Letsel : : A28 L : 91,8 Zwolle 041097 041634 https://t.co/4mdAtzhxFn #p2000</t>
    <t>P 1 Ongeval Wegvervoer Letsel : : A28 L : 91,8 Zwolle 041097 041634</t>
    <t>Rijkswaterstaat Prio 4 A12 L 23,1 #ZEVENHUIZEN Wegverkeer afgevallen lading</t>
    <t>#Zevenhuizen / Prio 4 A12 L 23,1 ZHN Wegverkeer afgevallen lading / https://t.co/4TRXi4apY5</t>
    <t>Prio 4 A12 L 23,1 ZHN Wegverkeer afgevallen lading #Zevenhuizen [HL/HM Verkeersmanagementcentrale ZWN] ^TZ</t>
    <t>On y va 🚗 (@ A12 - Leugenberg in Ekeren, Antwerpen) https://t.co/MFqA7CZrAC</t>
    <t>Flitser op de A28 bij Groningen - Utrecht - hmp 108.3 (via @flitsmeister) https://t.co/baZyOzb3nI https://t.co/tfi0dYSuGA</t>
    <t>Met dit weer lekker blazen op de A12 zometeen #Hondadingen</t>
    <t>⚠ ANTW: A12 antw-brussel 1km na afrit Londerzeel. Staan aan de rechterkant achter struiken. Moeilijk te zien.  #Politiecontrole</t>
    <t>ANTW: A12 antw-brussel 1km na afrit Londerzeel. Staan aan de rechterkant achter struiken. Moeilijk te zien. https://t.co/VksHAsp5yo</t>
    <t>OVL: Er staat een auto a12, voor afrit meise A12 Flits https://t.co/VksHAsp5yo</t>
    <t>Inmiddels 4 km file op de A12 -&amp;gt; Den haag door een #ongeval bij #Nootdorp. Foto @regio15 pic.twitter.com/zbfQV... https://t.co/j792rqT2H1</t>
    <t>@D_Ifrah super leuk! Kom je nog over de A18 / A12?(Arnhem / Doetinchem) dan zal ik even naar jullie zwaaien👋😜</t>
    <t>@provzeeland Oke, bijzonder, je zou verwachten dat ondanks de bocht (ook bij A58-A256 bijv.) je wel sneller bent als met een rotonde. #thnx</t>
    <t>Melding : prio 3 a12 l 7,7 dhg wegverkeer verkeersstremming https://t.co/51oJljIjUP</t>
    <t>Melding : prio 3 a12 l 34,0 rwk buitenbrand berm/ruigte https://t.co/imhr5VKDJO</t>
    <t>#alarm Prio 3 A12 L 34,0 RWK Buitenbrand berm/ruigte - Rijksweg 1, 2411 ZZ Bodegraven, Netherlands</t>
    <t>#alarm Prio 3 A12 L 7,7 DHG Wegverkeer verkeersstremming - A12, 2491 Den Haag, Netherlands</t>
    <t>Rijkswaterstaat Prio 3 A12 L 7,7 #DEN_HAAG Wegverkeer verkeersstremming</t>
    <t>#DenHaag / Prio 3 A12 L 7,7 DHG Wegverkeer verkeersstremming / https://t.co/XkHPvJ8r7q</t>
    <t>Prio 3 A12 L 7,7 DHG Wegverkeer verkeersstremming #Den_Haag [HL/HM Verkeersmanagementcentrale ZWN] ^TZ</t>
    <t>prio 3 a12 l 34,0 rwk buitenbrand berm/ruigte: Buitenbrand op A12 34.0, brandweer zonder spoe... https://t.co/vKdfOqFx5F #Hollands-midden</t>
    <t>Rijkswaterstaat Prio 3 A12 L 34,0 #REEUWIJK Buitenbrand berm/ruigte</t>
    <t>#Reeuwijk / Prio 3 A12 L 34,0 RWK Buitenbrand berm/ruigte / https://t.co/iXJAUcLQGd</t>
    <t>Prio 3 A12 L 34,0 RWK Buitenbrand berm/ruigte #Reewijk [HL/HM Verkeersmanagementcentrale ZWN] ^TZ</t>
    <t>Vandaag doe ik de laatste selectiegesprekken voor ROC A12, locatie Veenendaal. Ongelooflijk veel talent beschikbaar voor MBO!</t>
    <t>dan moet je niet achter de ramen zitten en op de A12 uitkijken</t>
    <t>Rijstroken op de #A12 bij Zoetermeer zojuist weer vrijgegeven, Nog wel vertraging. :-((</t>
    <t>Weer ongeluk bij reclamemast A12. Haal dat ding nu eens weg daar! Rijkswaterstaat is duidelijk geweest. #raad079 https://t.co/cb8A3bFpYt</t>
    <t>Inmiddels 4 km file op de A12 -&amp;gt; Den haag door een ongeval bij Nootdorp. Foto @regio15
https://t.co/zbfQVVUNgz</t>
    <t>P 2 Buitenbrand berm/ruigte (VK: 2) A12 L 34,0 Reeuwijk 3031</t>
    <t>Rijkswaterstaat zonder Spoed Buitenbrand berm/ruigte  A12 L 34,0 #REEUWIJK 3031</t>
    <t>#Reeuwijk / P 2 Buitenbrand berm/ruigte (VK: 2) A12 L 34,0 RWK 3031 / https://t.co/n3sPg5MjqC</t>
    <t>13:33:32 P 2 Buitenbrand berm/ruigte (VK: 2) A12 L 34,0 RWK 3031</t>
    <t>P 2 Buitenbrand berm/ruigte (VK: 2) A12 L 34,0 RWK 3031 #Reewijk [HL/HM Verkeersmanagementcentrale ZWN] ^TZ</t>
    <t>Een #ongeval op de #A12 #Utrecht - #Den Haag, tussen #Zoetermeer-Centrum en #Nootdorp zijn twee rijstroken dic... https://t.co/3cdWtQ3G3S</t>
    <t>Een #ongeval op de #A12 #Utrecht - #Den Haag, tussen #Zoetermeer-Centrum en #Nootdorp zijn twee rijstroken dic... https://t.co/WkZrpqlLoo</t>
    <t>Een aanrijding op de #A12 -&amp;gt; #DenHaag tussen #Zoetermeer en #Nootdorp. https://t.co/8oWtuQuvAz</t>
    <t>Waarom #file #a58 richting Eindhoven #rws</t>
    <t>Ongeluk op de #A12 &amp;gt; Den Haag tussen Bleiswijk en Nootdorp zijn 2 rijstroken dicht - 5 km file - 25 min vertraging.</t>
    <t>#A12 A12 Bxl ri Ant hmp 9.2 tss Meise en Londerzeel Ook op Facebook: https://t.co/xlU5WhmmZz</t>
    <t>#A12 A12 Bxl ri Ant hmp 9.2 tss Meise en Londerzeel Ook op Facebook: https://t.co/I2S1yA3i1L</t>
    <t>Botsing op de #A12 bij Zoetermeer richting Den Haag, twee rijstroken dicht: 3 km file</t>
    <t>Een ongeval op de #A12 Utrecht - Den Haag, tussen Zoetermeer-Centrum en Nootdorp zijn twee rijstroken dicht.</t>
    <t>#alarm Prio 3 A12 R - Utrechtsebaan 3,8 VBG Wegverkeer verkeersstremming - Utrechtsebaan, 2274 Voorburg, Netherlands</t>
    <t>#alarm Prio 4 Oprit A12 L - Zoetermeer-Centrum 6 ZTR Wegvervoer aanrijding mat. - A12 hmp 13.4</t>
    <t>Prio 4 Oprit A12 L - Zoetermeer-Centrum 6 #Zoetermeer Wegvervoer aanrijding mat.</t>
    <t>Rijkswaterstaat Prio 4 Oprit A12 L - #ZOETERMEER-Centrum 6 ZTR Wegvervoer aanrijding mat.</t>
    <t>#Zoetermeer / Prio 4 Oprit A12 L - Zoetermeer-Centrum 6 ZTR Wegvervoer aanrijding mat. / https://t.co/0vcFQlT0Ya</t>
    <t>Prio 4 Oprit A12 L - Zoetermeer-Centrum 6 ZTR Wegvervoer aanrijding mat. #Zoetermeer [HL/HM Verkeersmanagementcentrale ZWN] ^TZ</t>
    <t>Ongeluk op A58 leidt tot files richting Eindhoven en Tilburg: OIRSCHOT - Door een ongeluk op de A58 vrijdagmor... https://t.co/D2uIZTuhpM</t>
    <t>Ongeluk op A58 leidt tot files richting Eindhoven en Tilburg: OIRSCHOT - Door een ongeluk op de A58 vrijdagmor... https://t.co/JJmx1lOybJ</t>
    <t>Vertragingen op A58 door ongeval richting Eindhoven; rijstroken weer vrij https://t.co/XND9HjemxQ #eindhoven</t>
    <t>#BDTilburg Vertragingen op A58 door ongeval richting Eindhoven; rijstroken weer vrij: * UPDATE... https://t.co/bknBzS5H37 #TilburginBeeld</t>
    <t>Ongeluk op A58 leidt tot files richting Eindhoven en Tilburg https://t.co/F3R1z8T2ZJ</t>
    <t>Prio 3 A12 R - Utrechtsebaan 3,8 VBG Wegverkeer verkeersstremming~</t>
    <t>Alarm Melding: Prio 3 A12 R - Utrechtsebaan 3,8 VBG Wegverkeer verkeersstremming~: 1505791 BRW Hollands-Midden ( Infocode RWS Verkeer...</t>
    <t>#Voorburg / Prio 3 A12 R - Utrechtsebaan 3,8 VBG Wegverkeer verkeersstremming / https://t.co/7Kq5I9os6B</t>
    <t>Prio 3 A12 R - Utrechtsebaan 3,8 VBG Wegverkeer verkeersstremming #Voorburg [HL/HM Verkeersmanagementcentrale ZWN] ^TZ</t>
    <t>Ongeluk op A58 leidt tot files in beide rijrichtingen - OIRSCHOT - Door een ongeluk op de A58 vrijdagmorgen bij... https://t.co/jsvh0Uc4DQ</t>
    <t>Rijstroken op de #A58 &amp;gt; Eindhoven bij Oirschot weer VRIJ. Nog wel 9 km file en 30 min vertraging vanaf knp. De Baars...</t>
    <t>Goed nieuws over de #A58 Eindhoven tussen Tilburg Centrum-Oost en Oirschot alle rijstroken weer open, nog wel file</t>
    <t>01-04-16 Wegvervoer Ongeval Letsel, A12 Gouda 

Rond half acht deze avond werden politie en ambulance opgeroepen... https://t.co/1ozP2Jk9YD</t>
    <t>BRABANT:  Ongeluk op A58 leidt tot files in beide rijrichtingen https://t.co/yLLH6gi3JE</t>
    <t>Drie kwartier vertraging op A58 richting #Eindhoven door #ongeval; omleiding ingesteld: * UPDATE 11.43 uur * M... https://t.co/i8CM183MKf</t>
    <t>Ongeluk op A58 leidt tot files in beide rijrichtingen: Door een ongeluk op de A58 vrijdagmorgen bij #Oirschot ... https://t.co/3JEKagKBcM</t>
    <t>#nieuwstwitter Drie kwartier vertraging op A58 richting Eindhoven door ongeval; omleiding ingesteld https://t.co/aOXzXEMTjM #tilburg</t>
    <t>#nieuwstwitter Drie kwartier vertraging op A58 richting Eindhoven door ongeval; omleiding ingesteld https://t.co/E19R1b5WEL</t>
    <t>#nieuwstwitter Drie kwartier vertraging op A58 richting Eindhoven door ongeval; omleiding ingesteld https://t.co/0ZMo0dIqJH</t>
    <t>#nieuwstwitter Drie kwartier vertraging op A58 richting Eindhoven door ongeval; omleiding ingesteld https://t.co/J1ezi7kqP7</t>
    <t>#nieuwstwitter Drie kwartier vertraging op A58 richting Eindhoven door ongeval; omleiding ingesteld https://t.co/A2RiNfpGGI #tilburg</t>
    <t>@meldkamervid @vid Vrachtauto met lekke band op A50 Thv 187,5Li
Ook grote stukken rommel op de weg</t>
    <t>Drie kwartier vertraging op A58 richting Eindhoven door ongeval; omleiding ingesteld https://t.co/nskgGtd0OS</t>
    <t>Drie kwartier vertraging op A58 richting Eindhoven door ongeval; omleiding ingesteld https://t.co/KvSPsbf6Lw</t>
    <t>Drie kwartier vertraging op A58 richting #Eindhoven door ongeval; omleiding ingesteld https://t.co/9boCEfPSaQ</t>
    <t>#Nieuwsuitbrabant: Ongeluk op A58 leidt tot files in beide rijrichtingen https://t.co/fcuCTjZ1Or</t>
    <t>Ongeluk op A58 leidt tot files in beide rijrichtingen: OIRSCHOT - Door een ongeluk op de A58 vrijdagmorgen bij... https://t.co/3UwJlnyHQr</t>
    <t>Ongeluk op A58 leidt tot files in beide rijrichtingen: OIRSCHOT - Door een ongeluk op de A58 vrij... https://t.co/9l2XZzmRIs #brabant #nl</t>
    <t>Ongeluk op A58 leidt tot files in beide rijrichtingen: OIRSCHOT - Door een ongeluk op de A58 vrijdagmorgen bij... https://t.co/MlbG4UjiI1</t>
    <t>Gewone #file en #kijkersfile na ongeluk zetten verkeer op #A58 muurvast https://t.co/uknwX3iY2q https://t.co/5PJIA2lhAj</t>
    <t>@vid Vrachtauto met lekke band op A50 Thv 187,5Li
Ook grote stukken rommel op de weg</t>
    <t>@mike112regio23 Dan wens ik je veel succes! Staat in heel De Brabantse Kempen vast, A67 en A58 #File #Tol https://t.co/wKlveFVr5J</t>
    <t>File op A58 bij Tilburg door ongeval; omleiding ingesteld https://t.co/NlXgzo2hxx</t>
    <t>File op A58 bij Tilburg door ongeval; omleiding ingesteld https://t.co/3IP5LtZBUW</t>
    <t>File op A58 bij Tilburg door ongeval; omleiding ingesteld https://t.co/RNQAwMLI7A</t>
    <t>File op A58 bij Tilburg door ongeval; omleiding ingesteld https://t.co/ixNb5dzkiu &amp;gt;bd.nl #BD</t>
    <t>Let goed op de weg langs de #A58. Wil je eens een windmolen écht van dichtbij bekijken? 
https://t.co/rKcOWJGFWy #kijkersfile #windmolens</t>
    <t>Bredase door het lint: mishandeling en vernieling langs A58 -  #Rucphen #Breda #Roosendaal - https://t.co/19U3SN1apP</t>
    <t>File op A58 bij Tilburg door ongeval; omleiding ingesteld https://t.co/LYa9WfET84 &amp;gt;bd.nl #BD</t>
    <t>Inmiddels 11 km file op de A58 -&amp;gt; Eindhoven bij Oirschot, 1 rijstrook dicht door een ongeval.</t>
    <t>MOERGESTEL – Door een ongeval op de A58 tussen knooppunt de Baars en Oirschot is een file ontstaan ri... https://t.co/wvIO6yizbc #Tilburg</t>
    <t>Bredase gaat door het lint bij tankstation op A58, vrouw mishandeld en bespuugd https://t.co/23jCYANDAc #politie #nieuws</t>
    <t>#A58 Oirschot►Eindhoven vertraging ivm ongeval. Omrijden van knp De Baars loont. Volg Den Bosch (#A65, #A2).</t>
    <t>Ongeluk op de #A58 &amp;gt; Eindhoven tussen Moergestel en Oirschot is de linkerrijstrook dicht - 7 km file - 25 min vertraging.</t>
    <t>@vid A58 ook file, politie net langs</t>
    <t>A12: Antwerpen -&amp;gt; Brussel: Eén rijstrook afgesloten ter hoogte van Rupel-Kanaalzone https://t.co/mNbpdhzAwS</t>
    <t>Respecteer de snelheid op de borden! Gas er af, ze willen ook thuis komen.. #A58 #WegInspecteurs https://t.co/f3YfpRmSf9</t>
    <t>Er was een ongeluk op de andere weghelft, nog 15 min extra voor de #A58 Eindhoven &amp;gt; Tilburg tussen Best en Moergestel</t>
    <t>Rijstroken op de #A58 &amp;gt; Tilburg bij Oirschot weer VRIJ. Nog wel 7 km file en 20 min vertraging vanaf Best.</t>
    <t>#Bredase gaat door het lint bij tankstation op A58 in #Rucphen, vrouw mishandeld en bespuugd https://t.co/CXjsCak9HU via @Omroepbrabant</t>
    <t>Alarm Melding: A2 21,5 : A58 Li Oirschot Obj: Rit: 25810~: 1123101 MKA Brabant Zuid-Oost ( Ambulance 22-101 Eindhoven )</t>
    <t>De rijstroken op de #A58 Eindhoven &amp;gt; Tilburg tussen knp. Batadorp en Oirschot zijn weer open, ook &amp;gt; Eindhoven vertraging.</t>
    <t>Waarom is de verlichting A12 aan op een stralende dag? #dtv https://t.co/WTJG2kAKuY</t>
    <t>Bredase trekt pluk haar uit hoofd van automobiliste langs A58 bij Rucphen https://t.co/Hf96ZapLx9 https://t.co/MXEY9R29Td</t>
    <t>Bredase gaat door het lint bij tankstation op A58 bij Rucphen, vrouw mishandeld en bespuugd https://t.co/wa7m5Pv4aO</t>
    <t>#Nieuwsuitbrabant: Bredase gaat door het lint bij tankstation op A58 bij Rucphen, vrouw mishandeld en bespuugd https://t.co/bgkEEfadBm</t>
    <t>Op de #A28 &amp;gt; Amersfoort staat  bij 't Harde een vrachtwagen met een lekke band. (Foto: @KorHertsenberg)
https://t.co/anFxZWJZSI</t>
    <t>#A28 #Zwolle➡️#Amers'f oplegger met klapband ,zometeen rst 2 afgezet  @meldkamervid @RWS https://t.co/w0HJ59wdCm</t>
    <t>#Willebroek - Dode bij ongeval met vier voertuigen op A12, vlakbij discotheek Carré - https://t.co/ipjVvbdRGr via @gva</t>
    <t>Beeld van het ongeval op de #A58 &amp;gt; Tilburg bij Oirschot zijn 2 rijstroken dicht. (Foto: @Persburo_BMS) https://t.co/JLAieBFyXv</t>
    <t>BRABANT:  Bredase gaat door het lint bij tankstation op A58 bij Rucphen, vrouw mishandeld en bespuugd https://t.co/HJLUo55rlH</t>
    <t>Omroepbrabant: Bredase gaat door het lint bij tankstation op A58 bij Rucphen, vrouw mishandeld en bespuugd https://t.co/y7kn49c8Mp</t>
    <t>Opgelet! #Sloeweg is vanavond vanaf 20.00 uur dicht van #A58 Stelleplas tot aan stoplichten: https://t.co/WQL2b5OOqj https://t.co/mZzCVG6gSc</t>
    <t>Ongeluk op de #A58 Eindhoven &amp;gt; Tilburg tussen Best en Oirschot zijn 2 rijstroken dicht - 4 km file - 30 min vertraging.</t>
    <t>Bredase gaat door het lint bij tankstation op A58 bij Rucphen, vrouw mishandeld en bespuugd https://t.co/q2EMQs1NDy</t>
    <t>A12: Antwerpen -&amp;gt; Brussel: Wegenwerken ter hoogte van Rupel-Kanaalzone https://t.co/2pZEw98Lsb</t>
    <t>Een aanrijding op de #A58 Eindhoven &amp;gt;Tilburg tussen Best en Oirschot + 15 min., 2 rijstroken</t>
    <t>Op de #A58 gaat het mis vanuit Eindhoven -&amp;gt;&amp;gt; Tilburg tussen Best en Oirschot  De foto is van @Persburo_BMS https://t.co/9lgsZJOW7P</t>
    <t>Ivm met een voertuigbrand op de #A4►Amsterdam is er een omleiding ingesteld. Volg va knp Prins Clausplein Den Haag/Wassenaar (A12,N44,A44).</t>
    <t>Zojuist ongeval gebeurd #A58 tussen Best en Oirschot @vid https://t.co/WWMA9cPOfQ</t>
    <t>Bredase trekt pluk haar uit hoofd van automobiliste langs A58 bij Rucphen: RUCPHEN/BREDA - Een 26-jarige vrouw uit… https://t.co/FFcHiv8n7b</t>
    <t>Bredase trekt pluk haar uit hoofd van automobiliste langs A58 bij Rucphen https://t.co/BV4G0ifsoV</t>
    <t>Bredase trekt pluk haar uit hoofd van automobiliste langs A58 bij Rucphen https://t.co/C25TfOhfHy #breda</t>
    <t>Bredase trekt pluk haar uit hoofd van automobiliste langs A58 bij Rucphen https://t.co/OVkwLjlj4k #Breda</t>
    <t>Bredase trekt pluk haar uit hoofd van automobiliste langs A58 bij #Rucphen: Een 26-jarige vrouw uit #Breda is ... https://t.co/AZ1wmHpJ74</t>
    <t>@rosagarcialopez wat is ons voordeel als media de fotos van politie blijft publiceren ondanks logo ? https://t.co/d7fA77uSvq</t>
    <t>Grootschalige controles op A4, A58 en A29, eiland Tholen 'op slot gezet' https://t.co/cP4T6qXjMA</t>
    <t>Nieuw : Grootschalige controles op A4, A58 en A29, eiland Tholen &amp;amp;#039;op slot gezet&amp;amp;#03... - THOLEN/BERGEN OP... https://t.co/ozyAMWsPi8</t>
  </text>
</FoLiA>
